<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
  
  Copyright IBM Corporation 2012. All Rights Reserved.
 
  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<!-- 
Copyright 2008 Curam Software Ltd.
All rights reserved.
This software is the confidential and proprietary information of Curam
Software, Ltd. ("Confidential Information").  You shall not
disclose such Confidential Information and shall use it only in accordance
with the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.
-->
<messages package="curam.workspaceservices.message"> 
  <message name="ERR_MAPPING_FAILURE"> 
    <locale language="fr">APROCER008: Erreur de mappage CDME. Tentative infructueuse : le mappage de l'entité de magasin de données de type %1s vers le type d'entité %2s a échoué. L'entité XML est %3s.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_EVIDENCE_CREATION_FAILURE"> 
    <locale language="fr">APROCER009: Erreur de mappage CDME. Tentative infructueuse : la création d'une entité d'informations collectées de type %1s a échoué.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_PDF_FORM_FAILURE"> 
    <locale language="fr">APROCER010: Erreur de mappage CDME. Tentative infructueuse : les formulaires PDF n'ont pas pu être terminés. Plusieurs formulaires sont enregistrés en fonction du type de programme %1s.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_SETTING_ALTERNATE_ID_TYPE"> 
    <locale language="fr">APROCER011: Erreur de mappage CDME. Erreur lors de la définition du type d'identificateur alternatif pour une personne candidate : %1s</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_SETTING_ALTERNATE_ID_TYPE_INVALID_VALUE"> 
    <locale language="fr">APROCER012: Erreur de mappage CDME. Erreur lors de la définition du type d'identificateur alternatif pour une personne candidate ou une personne : %1s paramétré sur la valeur non valide %2s.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_ILLEGAL_STATE"> 
    <locale language="fr">APROCER013: Erreur de mappage CDME. Erreur : le générateur de demandes d'informations collectées n'a pas été correctement configuré. Impossible de poursuivre le mappage.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_NO_CONFIGURATION"> 
    <locale language="fr">APROCER014: Erreur de mappage CDME. Tentative infructueuse : le mappage d'informations collectées de type %1s a échoué. Vérifiez que ce type d'informations collectées est répertorié dans la configuration de mappage.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_NO_PARENT_FOUND"> 
    <locale language="fr">APROCER015: Erreur de mappage CDME. Une tentative a été effectuée pour mapper une entité d'informations collectées enfant de type %1s, mais le parent mappé portant l'identificateur %2d est introuvable.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UNMARSHALING_APPLICATION_XML"> 
    <locale language="fr">APROCER016: Erreur de mappage CDME. Une erreur s'est produite lors de la tentative de rétablissement du XML d'application.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_SETTING_XML_FIELD_VALUE"> 
    <locale language="fr">APROCER017: Erreur de mappage CDME. Une erreur s'est produite lors de la tentative de définition de la zone '%1s' sur la valeur '%2s'.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_XML_CREATION"> 
    <locale language="fr">APROCER018: Erreur de mappage CDME. Une erreur s'est produite lors de la tentative de création du document PDF. Veuillez contacter votre administrateur.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_FORM_VALUE_TO_CODETABLE_DESCRIPTION"> 
    <locale language="fr">APROCER019: Erreur de mappage CDME. Une erreur s'est produite lors de la tentative de création du document PDF. Il a été impossible de mapper le code de formulaire %1s vers une description de table de codes. Veuillez contacter votre administrateur.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_CREATING_EXTENSION_HANDLER"> 
    <locale language="fr">APROCER020: Erreur de mappage CDME. Une erreur s'est produite lors de l'essai d'un gestionnaire d'extensions de mappage WorkspaceServices. Il a été impossible d'initialiser la classe %1s. Veuillez contacter votre administrateur.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_MISSING_SOURCE_ATTRIBUTE"> 
    <locale language="fr">APROCER021: Erreur de mappage CDME. Une erreur s'est produite lors du mappage de %1s vers %2s. Il manque un attribut source %3s dans le magasin de données.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_BADLY_FORMED_IDENTIFIER_IN_EXPRESSION"> 
    <locale language="fr">APROCER022: Erreur de mappage CDME. L'attribut %1s est mal construit dans une expression. Les attributs utilisés dans ce contexte doivent respecter la forme suivante : EntityName.attributeName.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_BAD_CONFIGURATION"> 
    <locale language="fr">APROCER023: Erreur de mappage CDME. La classe ApplicationBuilderConfiguration incorrecte, %1s, est en cours d'utilisation avec le type ApplicationBuilder, %2s.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_FV_DATASTORE_MAPPING_CONFIG_MANDATORY_NAME"> 
    <locale language="fr">APROCER024: Erreur de mappage CDME. Il est impossible de créer DataStoreMappingConfig car aucun nom n'est spécifié.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_XRV_DATASTORE_MAPPING_CONFIG_NON_UNIQUE_NAME"> 
    <locale language="fr">APROCER025: Erreur de mappage CDME. Il est impossible de créer DataStoreMappingConfig car le nom %1s n'est pas unique.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DATASTORE_MAPPING_NO_SUCH_SCHEMA"> 
    <locale language="fr">APROCER026: Erreur de mappage CDME. Le mappage vers le magasin de données a dû être abandonné car le schéma %1s n'est pas enregistré.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_PARSING_MAPPING_SPECIFICATION"> 
    <locale language="fr">APROCER027: Erreur de mappage CDME. Un problème s'est produit lors de l'analyse syntaxique de la spécification de mappage.</locale> 
  </message>  
  <!-- http://cems.curamsoftware.com:8080/browse/GUM-2109 -->  
  <message name="ERR_FV_EFFECTIVE_DATE_IN_PAST"> 
    <locale language="fr">La date d'effet doit coïncider avec ou être postérieure à la date actuelle.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_XRV_RECORD_WITH_SAME_EFF_DATE_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Un enregistrement En cours d'édition existe déjà avec une date d'effet le %1d.</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_XRV_RELEASED_RECORD_WITH_SAME_EFFECTIVE_DATE_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Un mappage publié existe déjà avec une date d'effet le %1d. Si vous continuez, ce mappage existant sera remplacé par votre nouveau mappage. Etes-vous sûr de vouloir publier ce mappage ?</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_XRV_RELEASED_RECORD_WITH_EARLIER_EFFECTIVE_DATE_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Des mappages publiés existent déjà avec des dates d'effet antérieures à celle de votre nouveau mappage. Si vous continuez, votre nouveau mappage remplacera les mappages existants de %1d. Etes-vous sûr de vouloir publier ce mappage ?</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_XRV_RELEASED_RECORD_WITH_LATER_EFFECTIVE_DATE_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Des mappages publiés existent déjà avec des dates d'effet postérieures à votre nouveau mappage. Si vous continuez, votre nouveau mappage sera uniquement actif jusqu'à la date d'effet la plus proche. Etes-vous sûr de vouloir publier ce mappage ?</locale> 
  </message>  
  <!-- BEGIN, GUM-3942, CH -->  
  <message name="ERR_CREATE_PERSON"> 
    <locale language="fr">%1s : Erreur de mappage CDME ; ApplicationID=%2n. Erreur lors de la création de la personne avec l'ID de magasin de données %3n.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_CREATE_PROSPECT_PERSON"> 
    <locale language="fr">%1s : Erreur de mappage CDME ; ApplicationID=%2n. Erreur lors de la création de la personne candidate avec l'ID de magasin de données %3n.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_CREATE_RELATIONSHIPS"> 
    <locale language="fr">%1s : Erreur de mappage CDME. Erreur lors de la création d'une relation de type %2s entre la personne associée à l'ID de magasin de données %3n et la personne associée à l'ID de magasin de données %4n.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_CREATE_CASE"> 
    <locale language="fr">%1s : Erreur de mappage CDME ; ApplicationID=%2n. Erreur lors de la création d'un dossier associé à la référence de programme %3s</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_HANDLER_PERFORM_MAPPING"> 
    <locale language="fr">%1s : Erreur de mappage CDME. Erreur lors du mappage de l'entité de magasin de données %2s avec l'attribut %3s à l'entité d'informations collectées %4s avec l'attribut %5s.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_HANDLER_PERFORM_MAPPING_SET_ATTRIBUTE"> 
    <locale language="fr">%1s : Erreur de mappage CDME. Erreur liée au mappage "set attribute" dans l'entité d'informations collectées %2s avec l'attribut %3s.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_MAPPING_HANDLER_PERFORM_MAPPING_MAP_ADDRESS"> 
    <locale language="fr">%1s : Erreur de mappage CDME. Erreur liée au mappage "map address" dans l'entité de magasin de données %2s, vers l'entité d'informations collectées %3s avec l'attribut %4s.</locale> 
  </message>  
  <!-- END, GUM-3942 -->  
  <message name="ERR_MAPPING_RECORD_CHECKED_EXCEPTION_THROWN"> 
    <locale language="fr">APROCER043: Exception vérifiée d'enregistrement qui s'est produite lors du mappage d'informations collectées.</locale> 
  </message> 
</messages>
