<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
  
  PID 5725-H26
  
  Copyright IBM Corporation 2003, 2014. All rights reserved.
  
  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp. 
-->
<!-- 
Copyright 2003-2005 Curam Software Ltd.
All rights reserved.

This software is the confidential and proprietary information of Curam
Software, Ltd. ("Confidential Information").  You shall not
disclose such Confidential Information and shall use it only in accordance
with the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.
-->
<messages package="curam.message"> 
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_FILENOTFOUND"> 
    <locale language="fr">Le chargement du paiement reçu n'a pas pu être effectué, car le fichier "%1s" n'existe pas.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_FV_AMOUNT_EMPTY"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le montant de l'instrument de paiement reçu n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_FV_AMOUNT_INVAILD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le montant de l'instrument de paiement reçu est non valide.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_FV_CURRENCYTYPE_EMPTY"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car la devise de l'instrument de paiement reçu n'est pas renseignée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_FV_DEPOSITSLIPNUMBER_INVAILD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le numéro de bordereau de dépôt de l'instrument de paiement reçu est non valide.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_FV_EFFECTIVEDATE_EMPTY"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car la date d'effet de l'instrument de paiement reçu n'est pas renseignée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_FV_EFFECTIVEDATE_INVAILD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car la date d'effet de l'instrument de paiement reçu est non valide.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_FV_RECEIPTMETHODTYPE_EMPTY"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le type de méthode de réception de l'instrument de paiement reçu n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_FV_RECEIPTNUMBER_INVAILD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le numéro de reçu de l'instrument de paiement reçu est non valide.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_FV_RECEIVEDDATE_INVAILD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car la date de réception de l'instrument de paiement reçu est non valide.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_CHEQUENO_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le numéro de chèque des instruments de paiement reçus de type Chèque n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_DESTBANKACCOUNTNAME_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le nom de compte bancaire des instruments de paiement reçus de type Virement n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_DESTBANKACCOUNTNUMBER_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le numéro de compte bancaire de destination des instruments de paiement reçus de type Virement n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_DESTBANKSORTCODE_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le code guichet de compte bancaire de destination des instruments de paiement reçus de type Virement n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <!-- BEGIN, CR00407584, SS -->  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_DESTIBAN_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car l'IBAN des instruments de paiement reçus de type Virement n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_DESTBIC_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le BIC de compte bancaire des instruments de paiement reçus de type Virement n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <!-- END, CR00407584 -->  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_LEDGERNO_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le numéro de grand livre des instruments de paiement reçus de type Liquide n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_ORIGINBANKACCOUNTNAME_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le nom de compte bancaire d'origine des instruments de paiement reçus de type Courant n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_ORIGINBANKACCOUNTNUMBER_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le numéro de compte bancaire d'origine des instruments de paiement reçus de type Courant n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_ORIGINBANKSORTCODE_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le code guichet de compte bancaire d'origine des instruments de paiement reçus de type Courant n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <!-- BEGIN, CR00407584, SS -->  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_ORIGINIBAN_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car l'IBAN de compte bancaire d'origine des instruments de paiement reçus de type Virement n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_ORIGINBIC_RECEIPTMETHOD"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car le BIC de compte bancaire d'origine des instruments de paiement reçus de type Virement n'est pas renseigné.</locale> 
  </message>  
  <!-- END, CR00407584 -->  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_TOTALAMOUNT_INVALID"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car la somme de contrôle TotalAmount n'est pas égale au montant total reçu.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_TOTALCHQAMT_INVALID"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car la somme de contrôle TotalCheckAmount n'est pas égale au montant total du chèque reçu.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_TOTALCSHAMT_INVALID"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car la somme de contrôle TotalCashAmount n'est pas égale au montant liquide total reçu.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_TOTALRECORDS_INVALID"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car la somme de contrôle TotalRecords n'est pas égale au nombre total d'enregistrements dans le fichier.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PMTRECEIVEDINSTRUMENT_XFV_TOTALSOAMT_INVALID"> 
    <locale language="fr">Impossible de charger le fichier de paiement reçu, car la somme de contrôle TotalStandingOrderAmount n'est pas égale au nombre total de commandes en attente reçues.</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_LOADPAYMENTRECEIVED_SUB"> 
    <locale language="fr">Rapport sur le travail par lots LoadPaymentsReceived exécuté le %1s à %2s.</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_PMTRECEIVED_FV_LBYREFNUMBER_INVALID"> 
    <locale language="fr">Numéro de référence de passif %1s non valide</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_TOTAL_AMOUNT_PMTRECVD_RECS"> 
    <locale language="fr">Montant total de tous les enregistrements chargés à partir du fichier de paiement reçu : %1n</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_TOTAL_CASH_AMOUNT_PMTRECVD_RECS"> 
    <locale language="fr">Montant total de tous les paiements en liquide chargés à partir du fichier de paiement reçu : %1n</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_TOTAL_CHQ_AMOUNT_PMTRECVD_RECS"> 
    <locale language="fr">Montant total de tous les paiements par chèque chargés à partir du fichier de paiement reçu : %1n</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_TOTAL_PMTRECVD_RECS"> 
    <locale language="fr">Nombre total d'enregistrements chargés à partir du fichier de paiement reçu : %1n</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_TOTAL_SO_AMOUNT_PMTRECVD_RECS"> 
    <locale language="fr">Montant total de tous les paiements de type Commande en attente chargés à partir du fichier de paiement reçu : %1n</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_TOTAL_SUSPENSEITEMS_CREATED"> 
    <locale language="fr">Nombre total d'enregistrements Compte d'attente créés : %1n</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_LOAD_PMTS_RECEIVED"> 
    <!--  START NON-TRANSLATABLE  -->  
    <locale language="fr">LoadPmtsRecvd</locale>  
    <!--  END NON-TRANSLATABLE  --> 
  </message> 
</messages>
