<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
 
  Copyright IBM Corporation 2012. All Rights Reserved.

  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<!-- 
Copyright 2003-2005 Curam Software Ltd.
All rights reserved.

This software is the confidential and proprietary information of Curam
Software, Ltd. ("Confidential Information").  You shall not
disclose such Confidential Information and shall use it only in accordance
with the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.
-->
<messages package="curam.message"> 
  <message name="ERR_COMM_DATE_IN_FUTURE"> 
    <locale language="fr">La date de cette communication ne doit pas être située dans le futur.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_DATE_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Vous devez fournir une date de début pour cette communication.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_EMAIL_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">%1s ne possède pas d'adresse e-mail et ne peut pas recevoir de communication par e-mail. Vous devez fournir une adresse e-mail.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_NAME_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Vous devez fournir un nom de correspondant pour cette communication.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_PHONE_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Vous devez fournir le numéro de téléphone pour cette communication.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_PROFORMA_TYPE_BLANK"> 
    <locale language="fr">Vous devez sélectionner un type pro forma pour cette communication.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_SUBJECT_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Vous devez fournir un objet pour cette communication.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_TEXT_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Vous devez fournir un texte libre pour cette communication.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_FAX_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Vous devez fournir le numéro de télécopie pour cette communication.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_NO_SENDER_EMAIL"> 
    <locale language="fr">Pour envoyer un e-mail, l'adresse e-mail de l'expéditeur doit être spécifiée. Actuellement, ni l'utilisateur actuel, ni l'organisation ne possède d'adresse e-mail valide pouvant être utilisée en tant qu'adresse e-mail de l'expéditeur. Veuillez mettre à jour ces adresses e-mail avant d'essayer d'envoyer cet e-mail. Notez que dans le dossier de l'utilisateur, l'adresse e-mail professionnelle est utilisée et non l'adresse personnelle.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_INCORRECT_CORRESPONDENT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Vous devez fournir un correspondant.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_METHOD_PHONE_NEED_TYPECODE_BLANK"> 
    <locale language="fr">Il n'existe aucun type de communication pour le type de méthode Téléphone. Veuillez réinitialiser le type de communication.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_COMM_TYPE_CODE_BLANK"> 
    <locale language="fr">Vous devez sélectionner un type de communication pour cette méthode de communication.</locale> 
  </message> 
</messages>
