<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
 
  Copyright IBM Corporation 2012. All Rights Reserved.

  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<!--
Copyright 2003-2005 Curam Software Ltd.
All rights reserved.

This software is the confidential and proprietary information of Curam
Software, Ltd. ("Confidential Information").  You shall not
disclose such Confidential Information and shall use it only in accordance
with the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.
-->
<messages package="curam.message"> 
  <message name="ERR_HBI_XFV_CLIENT_MAX_AMT_COMP_GREATER"> 
    <locale language="fr">Le montant maximum saisi ne peut pas être supérieur à %1n, soit la valeur du composant sélectionné.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILIITYPAYMENT_FV_NO_DEDUCTIONS_ALLOWED"> 
    <locale language="fr">Il n'existe aucun composant pour lequel des déductions peuvent être effectuées pour les paiements de service collectif pour ce dossier.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILIITYPAYMENT_XRV_EXISTING_RECORD"> 
    <locale language="fr">Un paiement de service collectif a été configuré entre ce client et la société de services collectifs.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITY_RNFE_TYPECODE"> 
    <locale language="fr">Le service collectif portant le code type correspondant "%1c" est introuvable.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_CASEDECN_RNFE_FOR_ELIGIBILITY_CHECK"> 
    <locale language="fr">Impossible de créer un paiement de service collectif pour ce dossier tant que la fonction Vérifier l'éligibilité n'a pas été appelée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_CASEDECN_RNFE_FOR_CASE"> 
    <locale language="fr">Aucun enregistrement de décision de dossier n'a été détecté pour ce dossier.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILIITYPAYMENT_ADDED_FV_CLOSED_CASE"> 
    <locale language="fr">Impossible d'exécuter un paiement de service collectif à partir d'un dossier avec le statut Clos.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITY_PAYMENT_FV_STATUS_CLOSED"> 
    <locale language="fr">Le paiement de service collectif ne peut pas être clos, car il a déjà été clos.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITY_PAYMENT_ITEM_FV_PAID"> 
    <locale language="fr">L'enregistrement ne peut pas être clos, car des paiements de services collectifs ont déjà été exécutés en vertu de cet élément de déduction. Pour éviter de nouvelles déductions, la date de fin peut être modifiée. La date la plus ancienne sur laquelle la date de fin peut être définie est '%1d'.</locale> 
  </message> 
</messages>
