<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
 
  Copyright IBM Corporation 2012. All Rights Reserved.

  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<!-- 
Copyright 2003-2005 Curam Software Ltd.
All rights reserved.

This software is the confidential and proprietary information of Curam
Software, Ltd. ("Confidential Information").  You shall not
disclose such Confidential Information and shall use it only in accordance
with the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.
-->
<messages package="curam.message"> 
  <message name="ERR_UTILITY_RNFE_UTILITY"> 
    <locale language="fr">Vous devez entrer un utilitaire pour le paiement de cet utilitaire.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_HBI_XFV_CLIENT_PAYMENT_AMOUNT_EMPTY"> 
    <locale language="fr">Le montant du paiement doit être supérieur à zéro.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_HBI_XFV_CLIENT_PMT_AMT_LESS"> 
    <locale language="fr">Le montant du paiement doit être égal ou supérieur au montant minimum de l'entreprise de l'utilitaire (%1s).</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_HBI_XFV_CLIENT_PAYMENT_RATE_GREATER"> 
    <locale language="fr">Le montant indiqué est supérieur au montant maximum payable au service collectif. Vous pouvez indiquer un maximum de %1s % de ce composant dû à cet utilitaire.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITYPAYMENT_FV_FAILURE_LIST"> 
    <locale language="fr">Les détails de paiement de l'utilitaire suivants ne sont pas valides : %1s</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITYPAYMENT_PMT_STARTDATE_FAILURE"> 
    <locale language="fr">Un paiement de l'utilitaire ne peut pas être créé à partir d'une date qui a déjà été acquittée à l'égard de ce dossier, la première date à partir de laquelle un paiement d'utilitaire peut être créé est le '%1d'.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITYPAYMENT_XFV_STARTDATE_CASESTART"> 
    <locale language="fr">La date de début du paiement d'utilitaire ne peut pas être antérieure à la date de début du dossier [%1d].</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_HBI_FV_NO_CUSTOMERACCNAME"> 
    <locale language="fr">Vous devez indiquer le nom du compte du paiement de cet utilitaire.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_HBI_FV_NO_CUSTOMERACCNUMBER"> 
    <locale language="fr">Vous devez indiquer le numéro de compte du paiement de cet utilitaire.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_HBI_XFV_PAYMENT_AMOUNT_GREATER"> 
    <locale language="fr">Le montant du paiement entré ne doit pas dépasser %1s.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_HBI_XFV_TOTAL_PAYMENT_AMOUNT_GREATER"> 
    <locale language="fr">En plus des paiements d'utilitaire existants de %1s, le montant du paiement ne doit pas dépasser le montant maximum dû à l'utilitaire (%2s).</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITYPAYMENT_AMOUNT_CANNOT_MODIFY"> 
    <locale language="fr">Le montant ne peut pas être modifié car des paiements ont déjà été effectués eu égard au paiement de cet utilitaire. Pour empêcher tout paiement supplémentaire, la date de fin peut être modifiée. La date de fin la plus ancienne peut être '%1d'.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITYPAYMENT_MODIFICATION_ENDDATE_FAILURE"> 
    <locale language="fr">La date de fin de paiement ne peut pas être définie sur une date pour laquelle des paiements ont été effectués eu égard au paiement de cet utilitaire. La date de fin la plus ancienne peut être '%1d'.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITYPAYMENT_STARTDATE_CANNOT_MODIFY"> 
    <locale language="fr">La date de début ne peut pas être modifiée car des paiements ont déjà été effectués eu égard au paiement de cet utilitaire. Pour empêcher tout paiement de cet élément, la date de fin peut être modifiée. La date de fin la plus ancienne peut être '%1d'.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITYPAYMENT_STATUS_CLOSED"> 
    <locale language="fr">Les détails de paiement de l'utilitaire ne peuvent pas être modifiés car le statut du paiement de l'utilitaire est fermé.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_UTILITYPAYMENT_STARTDATE_BEFORE_PAYMENT_TO_DATE"> 
    <locale language="fr">La date de début ne peut pas être modifiée car des paiements ont déjà été effectués à cette date. La date de début la plus ancienne peut être définie sur '%1d'.</locale> 
  </message> 
</messages>
