<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
 
  Copyright IBM Corporation 2019, 2020. All Rights Reserved.

  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<messages package="curam.message"> 
  <message name="HTTP_404_FILE_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Aucun enregistrement trouvé pour le fichier indiqué. Essayez un ID de fichier valide, puis réessayez.</locale> 
  </message>  
  <message name="HTTP_404_API_NOT_ENABLED"> 
    <locale language="fr">L'API demandée n'est pas activée. Cette API peut être activée en définissant la propriété correspondante.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_CODETABLE_CODE_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Le code indiqué pour l'attribut documentTypeCode n'existe pas. Utilisez un code valide de la table de codes DocumentType, puis réessayez.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_NO_FILENAME"> 
    <locale language="fr">Aucun nom de fichier n'a été indiqué dans l'en-tête personnalisé des métadonnées du fichier. Il est obligatoire d'indiquer une valeur de nom de fichier.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_NO_METADATA"> 
    <locale language="fr">Il est obligatoire d'envoyer des métadonnées dans l'en-tête de demande personnalisé indiqué qui contient le nom du fichier. Les autres attributs de métadonnées sont facultatifs.</locale> 
  </message>  
  <message name="HTTP_403_UNAUTHORIZED_ACCESS"> 
    <locale language="fr">Vous n'êtes pas autorisé à accéder à ce fichier.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_INVALID_FILE"> 
    <locale language="fr">Un problème lié au contenu de ce fichier s'est produit.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_NO_FILE_CONTENTS"> 
    <locale language="fr">Le fichier n'existe pas ou il s'agit d'un fichier vide sans contenu. Indiquez un autre fichier, puis réessayez.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_EXTERNAL_FILE_REFERENCE"> 
    <locale language="fr">Le fichier demandé ne stocke pas le contenu du fichier. Il stocke uniquement une référence à un fichier situé sur un autre système. Cette API ne peut pas être utilisée pour récupérer ces détails, cependant il existe des API d'emplacement de fichier permettant cette opération.</locale> 
  </message>  
  <message name="WARN_NO_FILE_VALIDATION_IMPLEMENTED"> 
    <locale language="fr">"Aucune implémentation de validation de fichier n'a été trouvée lors de l'envoi d'un fichier via une API REST. L'interface RESTFileValidationHook doit être implémentée sauf si la validation de fichier et l'analyse de virus sont gérées ailleurs."</locale> 
  </message> 
</messages>
