<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
  
  Copyright IBM Corporation 2012. All Rights Reserved.
  
  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<!-- 
Copyright (c) 2004-2005 Curam Software Ltd.
All rights reserved.

This software is the confidential and proprietary information of Curam
Software, Ltd. ("Confidential Information").  You shall not
disclose such Confidential Information and shall use it only in accordance
with the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.
-->
<messages package="curam.message"> 
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_CLOSED"> 
    <locale language="fr">Impossible de modifier le dossier porté en appel car l'appel est clos.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_DECISION_MADE"> 
    <locale language="fr">Impossible de modifier le dossier porté en appel car une décision a été prise en appel.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_REMOVED_FROM_APPEAL"> 
    <locale language="fr">Le dossier porté en appel ne peut être retiré de l'appel et ne peut pas être modifié.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_EFFECTIVEDATE_ALREADY_APPROVED"> 
    <locale language="fr">Impossible de modifier la date d'entrée en vigueur d'un dossier approuvé.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_RECEIPTDATE_ALREADY_APPROVED"> 
    <locale language="fr">Impossible de modifier la date de réception d'un dossier approuvé.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_RECEIPTMETHOD_ALREADY_APPROVED"> 
    <locale language="fr">Impossible de modifier la méthode de réception pour un dossier approuvé.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XFV_EFFECTIVEDATE_BEFORE_REGDATE"> 
    <locale language="fr">La date d'entrée en vigueur ne peut pas être antérieure à la date d'enregistrement du dossier porté en appel.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_RECEIPTDATE_BEFORE_ENDDATE"> 
    <locale language="fr">La date de réception ne peut pas être antérieure à la date de fin de l'appel du dossier.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_RECEIPTDATE_BEFORE_REGDATE"> 
    <locale language="fr">La date de réception ne peut pas être antérieure à la date d'enregistrement du dossier porté en appel.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_ALREADY_REMOVED"> 
    <locale language="fr">Le dossier porté en appel a déjà été retiré de l'appel.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_CANNOT_REMOVE"> 
    <locale language="fr">Impossible de retirer le dossier porté en appel car il doit au moins y avoir un dossier porté en appel pour l'appel.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_NOT_ACTIVE"> 
    <locale language="fr">Vous pouvez uniquement mettre à jour les résolutions de dossiers portés en appel pour les dossiers en appel actifs.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_DECISION_SUBMITTED"> 
    <locale language="fr">Impossible de modifier la résolution du dossier porté en appel car la décision de l'appel a été soumise pour approbation.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_DECISION_APPROVED"> 
    <locale language="fr">Impossible de modifier la résolution du dossier porté en appel car la décision d'appel a été approuvée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_NO_FINAL_HEARING"> 
    <locale language="fr">Impossible de modifier la résolution du dossier porté en appel car l'audience finale de cet appel n'a pas encore eu lieu.</locale> 
  </message>  
  <message name="INF_APPEALEDCASE_XRV_UPDATE_DOCUMENT"> 
    <locale language="fr">Le document de décision doit être mis à jour.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_NO_DECISION"> 
    <locale language="fr">Impossible de modifier la résolution du dossier porté en appel car il n'existe pas de décision de l'audience.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_CANNOT_REMOVE_APPROVED"> 
    <locale language="fr">Suppression impossible car il doit au moins y avoir un dossier porté en appel approuvé pour l'appel approuvé.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_FINAL_NO_HEARING_HELD"> 
    <locale language="fr">Impossible de modifier la résolution car l'audience finale de cet appel n'a pas encore eu lieu.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XFV_EFFECTIVEDATE_BEFORE_CASESTARTDATE"> 
    <locale language="fr">La date reçue ne peut pas être antérieure à la date d'enregistrement du dossier porté en appel.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XRV_RESOLUTIONAPPRDATE_LATER_STARTDATE"> 
    <locale language="fr">La date d'approbation de la résolution ne peut pas être postérieure à la date de début de l'appel.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_APPEALEDCASE_XFV_RESOLUTIONDATE_BEFORE_CASESTARTDATE"> 
    <locale language="fr">La date d'approbation de la résolution ne peut pas être antérieure à la date d'enregistrement du dossier porté en appel.</locale> 
  </message> 
</messages>
