<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
 
  Copyright IBM Corporation 2012. All Rights Reserved.

  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<messages package="curam.message"> 
  <message name="ERR_PDC_ENABLED_INVOCATION_NOT_ALLOWED"> 
    <locale language="fr">Cette action ne peut être exécutée car le dossier de données du participant est activé pour les personnes ou les personnes candidates.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PDC_INSERT_METHOD_UNAUTHORISED_CALLER"> 
    <locale language="fr">Cette fonction peut uniquement être appelée à partir du composant de dossier de données du participant.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PDC_FV_CREATE_CONCERN_ROLE_TYPE_INVALID"> 
    <locale language="fr">Le dossier de données du participant ne peut être créé pour le type de rôle d'entreprise %1s.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PDC_FV_RESOLVE_CONCERN_ROLE_TYPE_INVALID"> 
    <locale language="fr">Le dossier de données du participant ne peut être résolu pour le type de rôle d'entreprise %1s.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PDC_MRE_CASE"> 
    <locale language="fr">Plusieurs dossiers de données du participant détectées pour le rôle d'entreprise.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PDC_XRV_CASE_EXIST"> 
    <locale language="fr">Le dossier de données du participant actif existe déjà pour ce rôle d'entreprise.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PDC_CASE_DOES_NOT_EXIST"> 
    <locale language="fr">Aucun dossier de données du participant actif n'existe pour ce rôle d'entreprise.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PDC_EVIDENCE_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Cette action ne peut être exécutée car aucun enregistrement correspondant de preuve de participant n'a été détecté.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_PDC_MAINTENANCE_EVIDENCE_NOT_IN_LIST"> 
    <locale language="fr">Les informations collectées partagées n'ont pas été mises à jour car les détails d'informations collectées pour mise à jour renvoyés par l'implémentation de style de maintenance personnalisée ne figurent pas dans la liste fournie. Mettez à jour l'implémentation personnalisée afin d'effectuer une sélection dans la liste fournie.</locale> 
  </message> 
</messages>
