<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
  
  Copyright IBM Corporation 2013. All Rights Reserved.
 
  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<!-- 
Copyright 2011 Curam Software Ltd.
All rights reserved.

This software is the confidential and proprietary information of Curam
Software, Ltd. ("Confidential Information").  You shall not
disclose such Confidential Information and shall use it only in accordance
with the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.
-->
<messages package="curam.workflow.message"> 
  <!-- Activity Allocation Messages -->  
  <message name="ID_CER_RULE_SET_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">L'ensemble de règles CER "%1s" spécifié dans le cadre de la stratégie d'allocation est introuvable.</locale>  
    <cause>L'ensemble de règles CER spécifié dans le cadre de la stratégie d'allocation est introuvable.</cause>  
    <action>Vérifiez que le nom de l'ensemble de règles est correct et qu'il existe sur le système.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_CLASS_ATTRIBUTE_NOT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Un attribut de classe CER doit être spécifié.</locale>  
    <cause>Aucun attribut de classe CER n'a été spécifié.</cause>  
    <action>Vérifiez qu'un attribut de classe CER est spécifié.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_NO_CER_RULESET_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Le nom de l'ensemble de règles CER doit être spécifié.</locale>  
    <cause>Le nom de l'ensemble de règles CER n'a pas été spécifié.</cause>  
    <action>Spécifiez un nom d'ensemble de règles CER valide.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_NO_CER_RULE_CLASS_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Le nom de classe de règles CER doit être spécifié.</locale>  
    <cause>Le nom de classe de règles CER n'a pas été spécifié.</cause>  
    <action>Spécifiez un nom de classe de règles CER valide.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_CER_RULE_CLASS_ATTRIBUTE"> 
    <locale language="fr">L'attribut de classe de règles "%1s" n'est pas valide.</locale>  
    <cause>L'identificateur d'attribut de classe de règles n'est pas valide.</cause>  
    <action>Vérifiez que l'identificateur d'attribut de classe de règles est valide.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_WDO_ATTRIBUTE_NOT_ASSIGNABLE_TO_CER_CLASS_ATTRIBUTE"> 
    <locale language="fr">L'attribut d'objet de données de flux de travaux "%1s" ne peut être affecté à l'attribut de classe "%2s".</locale>  
    <cause>L'attribut WDOx ne peut être affecté à l'attribut de classe CER.</cause>  
    <action>Vérifiez que les types d'attribut WDO et les attributs de classe CER associés sont compatibles.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_CLASS_ATTRIBUTE_MAPPING_ALREADY_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Il existe déjà un mappage pour l'attribut de classe CER "%1s".</locale>  
    <cause>Le mappage existe déjà, impossible de le dupliquer.</cause>  
    <action>Assurez-vous que le nom de mappage est unique.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_NO_CER_RULE_SETS_AVAILABLE_FOR_MAPPING"> 
    <locale language="fr">Aucun ensemble de règles CER n'est disponible pour le mappage.</locale>  
    <cause>Aucun ensemble de règles CER n'est disponible pour la création de mappages de stratégie d'allocation.</cause>  
    <action>Vérifiez que le système contient des ensembles de règles CER pouvant être utilisés pour les mappages de stratégie d'allocation de flux de travaux.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_NO_CER_RULES_CLASSES_AVAILABLE_FOR_MAPPING"> 
    <locale language="fr">Aucune classe de règles CER n'est disponible pour le mappage dans l'ensemble de règles CER "%1s".</locale>  
    <cause>Aucune classe de règles CER n'est disponible dans l'ensemble de règles CER spécifié pour créer les mappages d'entrée de stratégie d'allocation.</cause>  
    <action>Sélectionner un ensemble de règles CER qui contient des classes de règles pouvant être utilisées pour les mappages d'entrée.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_NO_CER_RULES_CLASS_ATTRIBUTES_AVAILABLE_FOR_MAPPING"> 
    <locale language="fr">Aucun attribut n'est disponible pour le mappage dans la classe de règles CER "%1s".</locale>  
    <cause>Aucun attribut n'est disponible pour le mappage dans la classe de règles CER spécifiée.</cause>  
    <action>Sélectionnez une classe de règles qui contient les attributs pouvant être utilisés dans des mappages pour la stratégie d'allocation spécifiée.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_NO_CER_PRIMARY_RULES_CLASSES_AVAILABLE"> 
    <locale language="fr">Aucune classe de règles CER n'est disponible pour le mappage de retour dans l'ensemble de règles CER "%1s".</locale>  
    <cause>Aucune classe de règles CER n'est disponible dans l'ensemble de règles CER spécifié pour créer le mappage de retour. De telles classes CER doivent posséder un attribut appelé targets.</cause>  
    <action>Un ensemble de règles CER contenant une classe pouvant être spécifiée en tant que classe de règles primaire CER pour la stratégie d'allocation doit être sélectionné.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_PRIMARY_RULES_CLASS_NOT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Le nom de la classe de règles primaire CER doit être spécifié.</locale>  
    <cause>Le nom de la classe de règles primaire CER n'a pas été spécifié.</cause>  
    <action>Spécifiez un nom valide pour la classe de règles primaire CER pour permettre la création du mappage.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_PRIMARY_RULES_CLASS_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">La classe de règles CER appelée "%1s", définie en tant que classe de règles primaire, est introuvable dans l'ensemble de règles CER "%2s".</locale>  
    <cause>La classe de règles primaire CER spécifiée est introuvable dans l'ensemble de règles CER spécifié.</cause>  
    <action>Vérifiez que le nom de classe de règles primaire CER spécifié est correct. Si ce n'est pas le cas, spécifiez un autre nom ou ajoutez la classe de règles CER.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_RULES_CLASS_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">La classe de règles CER appelée "%1s" est introuvable dans l'ensemble de règles CER "%2s".</locale>  
    <cause>La classe de règles CER spécifiée est introuvable dans l'ensemble de règles CER spécifié.</cause>  
    <action>Vérifiez que le nom de classe de règles CER spécifié est correct. Si ce n'est pas le cas, spécifiez un autre nom ou ajoutez la classe de règles CER.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_RULES_PRIMARY_CLASS_INVALID"> 
    <locale language="fr">La classe de règles primaire CER "%1s" n'est pas valide, car elle doit étendre la classe de règles des cibles d'allocation de travail abstraite "%2s".</locale>  
    <cause>La classe de règles primaire CER doit étendre une classe de cibles d'allocation de flux de travaux abstraite qui est distribuée.</cause>  
    <action>Assurez-vous que la classe de règles CER spécifiée en tant que classe primaire étend la classe spécifiée ou sélectionnez une autre classe.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_RULES_OTHER_CLASS_INVALID"> 
    <locale language="fr">La classe de règles non primaire CER "%1s" n'est pas valide, car elle doit étendre la classe de règles des cibles d'allocation de travail abstraite "%2s".</locale>  
    <cause>La classe de règles non primaire CER doit étendre une classe de cibles d'allocation de flux de travaux abstraite qui est distribuée.</cause>  
    <action>Assurez-vous que la classe de règles CER spécifiée en tant que classe non primaire étend la classe spécifiée ou sélectionnez une autre classe.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_RULES_PRIMARY_CLASS_NO_TARGETS_ATTRIBUTE"> 
    <locale language="fr">La classe de règles primaire CER "%1s" doit contenir un attribut appelé "%2s".</locale>  
    <cause>La classe de règles primaire CER doit contenir un attribut targets, car il s'agit de l'attribut utilisé par le moteur de flux de travaux pour obtenir la liste des cibles d'allocation.</cause>  
    <action>Ajoutez un attribut targets à la classe de règles primaire CER ou sélectionnez une autre classe de règles CER en tant que classe primaire.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_CER_RULES_CLASS_INPUT_MAPPING_WDO_ATTRIBUTE"> 
    <locale language="fr">L'attribut d'objet de données de flux de travaux "%1s" utilisé dans un mappage d'entrée de classe de règles CER de stratégie d'allocation n'est pas valide.</locale>  
    <cause>L'attribut WDO qui a été spécifié dans le mappage d'entrée de classe de règles CER n'est pas valide.</cause>  
    <action>Un attribut WDO valide doit être spécifié pour le mappage d'entrée de classe de règles CER.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_CER_RULES_CLASS_ATTRIBUTE_USED_IN_INPUT_MAPPING"> 
    <locale language="fr">Le type de l'attribut de classe de règles CER "%1s" utilisé dans un mappage d'entrée de classe de règles CER de stratégie d'allocation n'est pas valide.</locale>  
    <cause>Le type de l'attribut de classe CER qui a été spécifié dans le mappage d'entrée de classe de règles CER n'est pas valide.</cause>  
    <action>Le type d'attribut de classe CER doit être valide pour le mappage d'entrée de classe de règles CER.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_DUPLICATE_CER_CLASS_ATTRIBUTE_MAPPING"> 
    <locale language="fr">Il existe un mappage d'entrée de classe CER de stratégie d'allocation en double pour l'attribut de classe CER "%1s".</locale>  
    <cause>Il existe des mappages en double pour les attributs de classe CER spécifiés.</cause>  
    <action>Les mappages doivent être modifiés pour s'assurer qu'aucun doublon n'est spécifié.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_NO_LOCAL_ATTRIBUTE_FOR_MAPPING_CER_CLASS_ON_PRIMARY_CLASS"> 
    <locale language="fr">La classe de règles primaire CER "%1s" ne contient pas d'attribut local de type correct pour la classe CER "%2s" qui est utilisée dans les mappages de classe CER de stratégie d'allocation. Cet attribut est obligatoire pour qu'une instance de la classe CER puisse être définie lors de l'exécution.</locale>  
    <cause>La classe de règles primaire CER ne contient pas d'attribut local du type correct pour l'une des classes de règles utilisées dans les mappages de métadonnées de stratégie d'allocation.</cause>  
    <action>Assurez-vous que la classe de règles primaire spécifiée contient un attribut local du type correct pour chaque classe de règles CER utilisée dans les mappages de métadonnées de classe CER pour une stratégie d'allocation.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_RULES_CLASS_SPECIFIED_ATTRIBUTE_NOT_USED_IN_INPUT_MAPPING"> 
    <locale language="fr">L'attribut spécifié "%2s" de la classe de règles CER "%1s" n'est pas utilisé dans un mappage d'entrée de classe de règles CER de stratégie d'allocation. Les mappages d'entrée doivent être actualisés.</locale>  
    <cause>L'attribut spécifié de la classe de règles CER n'est pas utilisé dans un mappage d'entrée de classe de règles CER de stratégie d'allocation.</cause>  
    <action>Un attribut de classe CER valide doit être contenu dans le mappage d'entrée de classe de règles CER.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_RULES_CLASS_IN_MAPPING_NOT_IN_SPECIFIED_RULESET"> 
    <locale language="fr">La classe de règles CER spécifiée "%1s" dans les mappages d'entrée n'est pas dans l'ensemble de règles spécifié actuel "%2s". Les mappages d'entrée doivent être actualisés.</locale>  
    <cause>La classe de règles CER spécifiée dans les mappages d'entrée n'est pas dans l'ensemble de règles spécifié actuel.</cause>  
    <action>La classe de règles CER non valide doit être retirée du mappage d'entrée de classe de règles CER.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_RULES_CLASS_ATTRIBUTE_IN_MAPPING_NOT_IN_SPECIFIED_RULECLASS"> 
    <locale language="fr">L'attribut de classe de règles CER "%1s" utilisé dans les mappages d'entrée de stratégie d'allocation n'est pas dans la classe de règles CER "%2s". Les mappages d'entrée doivent être actualisés.</locale>  
    <cause>L'attribut de classe de règles CER spécifié n'est pas dans la classe de règles spécifiée actuelle.</cause>  
    <action>L'attribut de classe de règles CER non valide doit être retiré du mappage d'entrée de classe de règles CER.</action> 
  </message>  
  <!-- End of Activity Allocation Messages -->  
  <message name="ID_CANNOT_DELETE_DEFAULT_PROCESS_DISPLAY_NAME"> 
    <locale language="fr">Le nom d'affichage par défaut ne peut pas être supprimé.</locale>  
    <cause>Une tentative de suppression du nom d'affichage par défaut a été réalisée pour le processus.</cause>  
    <action>Le texte du nom d'affichage par défaut ne peut pas être supprimé.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_PROCESS_DISPLAY_NAME_ALREADY_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Une définition de processus de flux de travaux portant le nom d'affichage "%1s" existe déjà.</locale>  
    <cause>Un processus de flux de travaux portant ce nom d'affichage existe déjà.</cause>  
    <action>Attribuez un nom d'affichage unique au processus.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_PROCESS_DISPLAY_NAME_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Un nom d'affichage doit être spécifié pour le processus "%1s".</locale>  
    <cause>Un nom d'affichage de processus de flux de travaux doit être spécifié ; il est nul ou vide.</cause>  
    <action>Assurez-vous que le nom d'affichage n'est pas nul ou vide.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_PROCESS_DISPLAY_NAME_EXCEEDS_ALLOWED_LENGTH"> 
    <locale language="fr">La longueur du nom d'affichage du processus "%1s" est "%2n". La longueur maximale autorisée est "%3n".</locale>  
    <cause>La longueur du nom du processus de flux de travaux ne peut pas dépasser la longueur autorisée.</cause>  
    <action>Assurez-vous que la longueur du nom du processus de flux de travaux se trouve dans les limites autorisées.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ERROR_RETRIEVING_LOCALIZED_PROCESS_DISPLAY_NAME"> 
    <locale language="fr">Impossible d'extraire le nom d'affichage du processus localisé. Cause : %1s</locale>  
    <cause>L'erreur spécifiée a eu lieu lors de l'extraction du nom d'affichage du processus localisé à partir des métadonnées de la définition de processus.</cause>  
    <action>Assurez-vous que les métadonnées contiennent les informations correctes relatives au nom d'affichage du processus, y compris un nom d'affichage de l'environnement local par défaut.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_RULE_CLASS_ATTRIBUTE_NOT_LIST_OF_CER_RULE_CLASSES"> 
    <locale language="fr">L'attribut de classe de règles CER appelé "%1s" n'a pas été défini en tant que liste. Il ne contient donc pas la liste de la classe de règles CER appelée "%2s".</locale>  
    <cause>L'attribut de classe de règles CER n'a pas été défini en tant que liste. Il ne contient donc pas la liste de la classe de règles CER.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'attribut de classe de règles CER représente une liste des classes de règles spécifiées.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_WDO_ATTRIBUTE_NOT_LIST_WDO"> 
    <locale language="fr">L'attribut d'objet de données de flux de travaux "%1s" ne peut pas être mappé à l'attribut de liste de classe de règles CER "%2s", puisque cet objet de données de flux de travaux n'est pas un objet de données de flux de travaux de liste.</locale>  
    <cause>L'attribut d'objet de données de flux de travaux ne peut pas être mappé à l'attribut de liste de classe de règles CER, puisque cet objet de données de flux de travaux n'est pas un objet de données de flux de travaux de liste.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'attribut d'objet de données de flux de travaux est un attribut WDO de liste.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_WDO_ATTRIBUTE_NOT_LIST_WDO_FOR_LOOP_ACTIVITY"> 
    <locale language="fr">L'objet de données de flux de travaux spécifié "%1s" ne peut pas être utilisé dans ce mappage, car l'activité associée est en boucle.</locale>  
    <cause>L'objet de données de flux de travaux spécifié ne peut pas être utilisé dans ce mappage, car l'activité associée est en boucle.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'attribut d'objet de données de flux de travaux est un format WDO de liste pour une activité en boucle.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_WDO_ATTRIBUTE_NOT_LIST_WDO_FOR_PARALLEL_ACTIVITY"> 
    <locale language="fr">L'attribut d'objet de données de flux de travaux de liste indexé, "%1s", ne peut pas être mappé à cet attribut de classe CER, car il s'agit d'une activité parallèle.</locale>  
    <cause>L'attribut d'objet de données de flux de travaux de liste indexé ne peut pas être mappé à cet attribut de classe CER, car il s'agit d'une activité parallèle.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'attribut d'objet de données de flux de travaux est un format WDO de liste pour une activité parallèle.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_RULE_CLASS_MAPPING_MISSING_SOURCE_ATTRIBUTE"> 
    <locale language="fr">L'attribut de classe CER "%1s" n'est pas mappé à un attribut WDO.</locale>  
    <cause>L'attribut de classe CER n'est pas mappé à un attribut WDO.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'attribut de classe CER est mappé à un attribut WDO.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CER_RULE_CLASS_MAPPING_MISSING_TARGET_ATTRIBUTE"> 
    <locale language="fr">L'attribut WDO "%1s" n'est pas mappé à un attribut de classe CER.</locale>  
    <cause>L'attribut WDO n'est pas mappé à un attribut de classe CER.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'attribut WDO est mappé à un attribut de classe CER.</action> 
  </message> 
</messages>
