<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<messages package="curam.ca.gc.bdm.message">

  <message name="SELECT_ALL">
    <locale language="fr">All</locale>
  </message>
  <message name="ERR_BANK_ACCOUNT_PROGRAM_TYPE_LINK_ALREADY_EXISTS">
    <locale language="fr">Le lien du compte bancaire sélectionné existe déjà pour le programme %1c.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_LINK_START_DATE_BEFORE_BANK_START_DATE">
    <locale language="fr">La date de début sélectionnée ne peut être antérieure à la date de début de la preuve bancaire.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_LINK_END_DATE_AFTER_BANK_END_DATE">
    <locale language="fr">La date de fin sélectionnée ne peut être postérieure à la date de fin de la preuve bancaire.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_LINK_START_DATE_BEFORE_CURRENT_DATE">
    <locale language="fr">La date de début sélectionnée doit être égale ou postérieure à la date actuelle.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_END_DATE_BEFORE_START_DATE">
    <locale language="fr">The end date cannot be before the start date.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_ENDING_LINK_INVALID_END_DATE_WITH_ACCOUNT_NUM">
    <locale language="fr">La date de fin du lien existant ne peut pas être antérieure à sa date de début.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_START_DATE_MODIFY_PAYMENT_EXISTS">
    <locale language="fr">La date de début ne peut être modifiée. Il existe un paiement valide associé à ce compte bancaire.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_BANK_ACCOUNT_MODIFY_PAYMENT_EXISTS">
    <locale language="fr">Il n’est pas possible de sélectionner un autre compte bancaire. Il existe un paiement valide associé à ce compte bancaire.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_END_DATE_MODIFY_PAYMENT_EXISTS">
    <locale language="fr">La date de fin ne peut être modifiée dans le passé. Il existe un paiement valide associé à ce compte bancaire.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_START_DATE_MODIFY_PAST_DATE">
    <locale language="fr">Lors du changement de compte bancaire, la date de début ne peut être dans le passé.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_DELETE_LINK_PAYMENT_EXISTS">
    <locale language="fr">Ce lien ne peut être supprimé, un paiement ayant déjà été émis sur le compte bancaire lié.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_NEW_LINK_OVERLAPS_EXISTING">
    <locale language="fr">Le nouveau lien chevauche le compte existant %1s.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_LINK_OVERLAPS_EXISTING">
    <locale language="fr">Le lien chevauche le compte existant %1s.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_DELIVERY_PATTERN_DOES_NOT_MATCH_METHOD">
    <locale language="fr">La méthode du mode de prestation choisie ne concorde pas avec le type de méthode de paiement du participant pour la date choisie.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_NOMINEE_DELIVERY_PATTERN_DOES_NOT_MATCH_METHOD">
    <locale language="fr">La méthode du mode de prestation du candidat ne concorde pas avec le type de méthode de paiement du participant.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_NO_ACTIVE_DESTINATION_OR_ADDRESS">
    <locale language="fr">Il n’existe aucun lien de dépôt direct actif ni aucune adresse pour la date actuelle.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_CHUNKS_SKIPPED">
    <locale language="fr">AVERTISSEMENT : %1n blocs de données n’ont pas été traités par ce programme par lot. La synchronisation de la destination des paiements relative à jusqu’à %2n des rôles concernés ne sera pas traitée.</locale>
  </message>
  <message name="INF_RECORDS_PROCESSED">
    <locale language="fr">Nombre total de rôles concernés traités : %1n</locale>
  </message>
  <message name="INF_RECORDS_SKIPPED">
    <locale language="fr">Nombre total de rôles concernés omis : %1n</locale>
  </message>
  <message name="INF_PAYMENT_DESTINATION_BATCH">
    <locale language="fr">Lot de destination du paiement</locale>
  </message>
  <message name="INF_PAYMENT_DESTINATION_BATCH_SUB">
    <locale language="fr">Le rapport du travail exécuté par lot de la destination du paiement fonctionne à %1s.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_NO_BANK_ACCOUNT_FOR_EFT">
    <locale language="fr">Un compte bancaire doit être sélectionné pour la méthode de prestation par dépôt direct.</locale>
  </message>
</messages>