<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<messages package="curam.ca.gc.bdm.message">
<!-- ADO Task 7089 Start Person Registration validations -->
  <message name="ERR_MAILING_ADDRESS_MANDATORY">
    <locale language="fr">Veuillez indiquer votre adresse postale</locale>
  </message>
   <message name="ERR_PHONE_AREA_CODE_MISSING">
    <locale language="fr">Si le pays est sélectionné, l’indicatif régional doit être renseigné.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_PHONE_NUMBER_MISSING">
    <locale language="fr">Si le pays est sélectionné, le numéro de téléphone doit être renseigné.</locale>
  </message>
   <message name="ERR_PHONE_AREA_CODE">
    <locale language="fr">Pour tous les pays dont l’indicatif téléphonique de pays est + 1, l’indicatif régional doit être saisi pour un numéro de téléphone.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_PHONE_AREA_CODE_3DIGIT">
    <locale language="fr">L’indicatif régional doit être numérique et comporter trois chiffres pour tous les pays dont l’indicatif téléphonique est + 1.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_PHONE_NUMBER_7DIGIT">
    <locale language="fr">Le numéro de téléphone doit être numérique et à 7 chiffres pour tous les pays dont l’indicatif téléphonique de pays est + 1.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_PHONE_NUMBER_OTHER_COUNTRY">
    <locale language="fr">L’indicatif régional et le numéro de téléphone doivent être numériques pour tous les pays dont l’indicatif téléphonique de pays n’est pas + 1.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_PHONE_INVALID_TYPE">
    <locale language="fr">Le numéro de téléphone mobile personnel ou le numéro de téléphone mobile professionnel ne peuvent avoir un numéro de poste.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_PHONE_EXTENSION_NUMERIC">
    <locale language="fr">Extensions can only be numeric.</locale>
  </message>
   <message name="ERR_ADDR_CA_CITY_MISSING">
    <locale language="fr">La ville ou le village doit être indiqué.</locale>
  </message>
   <message name="ERR_ADDR_CA_PROV_MISSING">
    <locale language="fr">La province ou le territoire doit être sélectionné si l’adresse est canadienne.</locale>
  </message>
     <message name="ERR_ADDR_CA_POSTALCODE_MISSING">
    <locale language="fr">Un code postal doit être saisi pour la recherche d’adresse.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_ADDR_CA_INVALID_POSTAL">
    <locale language="fr">Le code postal doit utiliser le bon format si l’adresse est canadienne.</locale>
  </message>
   <message name="ERR_ADDR_US_ZIPCODE_MISSING">
    <locale language="fr">Un code postal doit être saisi pour la recherche d’adresse.</locale>
  </message>
    <message name="ERR_ADDR_STATE_MISSING">
    <locale language="fr">Si le pays sélectionné n’est pas le Canada, le champ État doit être renseigné.</locale>
  </message>
  <!-- ADO Task 7089 End Person  Registration validations -->
  
  <message name="ERR_SEARCH_MANDATORY_MISSING">
    <locale language="fr">Les critères de référence ou de nom partiel sont requis.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_PROVINCE_3CHARS">
    <locale language="fr">La province, l’État ou le territoire requiert au moins trois caractères.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_POSTALCODE_3CHARS">
    <locale language="fr">Le code postal ou le zip code nécessite au moins trois caractères.</locale>
  </message>
    <message name="ERR_PO_RESIDENTIAL">
    <locale language="fr"> C. P. L’adresse r\u00E9sidentielle ne peut \u00EAtre une case postale, une route rurale ou une adresse de livraison g\u00E9n\u00E9rale.</locale>
  </message>
  <!-- START: Task 93506: DEV: Address Format Validations --> 
  <message name="ERR_CITY_2CHARS">
    <locale language="fr">Il faut saisir au moins deux caractères dans les champs Ville ou village ou Ligne 4 de l’adresse.</locale>
  </message>
  <!-- END: Task 93506: DEV: Address Format Validations --> 
   <message name="WAR_ADDRESS_LOOK_UP">
    <locale language="fr">Une erreur s’est produite lors de la recherche d’une adresse, veuillez sélectionner 'Ajouter' et procéder à ajouter l’adresse manuellement.</locale>
  </message>
  <!-- ADO Task 21122 START Email validations -->
  <message name="ERR_INVALIE_EMAIL_ADDRESS">
    <locale language="fr">L’adresse électronique doit être valide.</locale>
  </message>
  <!-- ADO Task 21122 END Email validations -->
  <!-- ADO Task 67715 START person search first, last name validation -->
  <message name="ERR_INVALID_PERSON_SEARCH_CRITERIA">
    <locale language="fr">Le prénom et le nom de famille doivent contenir au moins deux caractères.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_SEARCH_ADDITIONAL_MANDATORY_MISSING">
    <locale language="fr">Impossible d’effectuer la recherche – D’autres critères de recherche sont requis.</locale>
  </message>
  <!-- ADO Task 67715 START person search first, last name validation -->
  <!-- TASK 88346: Person Merge Unmerge -->
  <message name="ERR_PERSON_MERGE_TASK_EXISTS">
    <locale language="fr">Impossible d’exécuter la fusion parce que la personne figurant en double ou les dossiers de celle-ci comprennent des tâches ouvertes.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_PERSON_MERGE_TEMPORARY_SIN_FOR_BOTH">
    <locale language="fr">Impossible de fusionner des personnes lorsque la personne principale et la personne figurant en double ont un NAS temporaire.</locale>
  </message>
      <message name="ERR_PERSON_MERGE_MASTER_PERSON_TEMPORARY_SIN">
    <locale language="fr">Impossible de fusionner des personnes lorsque la personne principale a un NAS temporaire et que la personne figurant en double a un numéro d’identification qui n’est pas un NAS ou n’a pas de NAS.</locale>
  </message>
  <message name="ERR_PERSON_MERGE_MARITAL_STATUS_OVERLAP">
    <locale language="fr">Un état matrimonial comprenant une période de chevauchement n’est pas permis.</locale>
  </message>
  <message name="WAR_DUPLICATE_PERSON_FEC_CASE">
    <locale language="fr">Ce dossier appartient à une personne figurant en double. Il ne faut pas le mettre à jour. Trouvez la personne principale et apportez les modifications dans son dossier de mobilisation étrangère.</locale>
  </message>
  <!-- END: TASK 88346: Person Merge Unmerge -->
      <!-- Start: Task 93103 -->
  <message name="ERR_RESTRICTED_COUNTRY_SELECTED">
    <locale language="fr">Ce participant est une personne potentielle et ne peut être converti en une personne inscrite, car le pays indiqué au champ « Reçus de » est visé par des restrictions.</locale>
  </message>
  <!-- End: Task 93103 -->
    <!-- Start: Task 98486 -->
  <message name="ERR_DIRECTION_INCOMING_SELECTED">
    <locale language="fr">La direction doit être « sortante » pour le type « Demande intérimaire — Envoyée ».</locale>
  </message>
  <!-- End: Task 98486 --> 
    
</messages>
