<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
  
  Copyright IBM Corporation 2012. All Rights Reserved.
  
  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<!--
Copyright 2006 Curam Software Ltd.                               
All rights reserved.                                              
This software is the confidential and proprietary information of Curam 
Software, Ltd. ("Confidential Information"). You shall not disclose  
such Confidential Information and shall use it only in accordance with 
the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.                                                            
-->
<messages package="curam.message"> 
  <message name="ERR_DELETE_DETERMINATION_PACKAGE_RELEASED"> 
    <locale language="fr">Ce module de détermination a été publié, impossible de le supprimer.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_COMBINATION_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Cette plage d'âge chevauche un autre module de détermination pour ce sexe et ce produit dans la configuration de détermination.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_DELETED"> 
    <locale language="fr">La configuration de détermination à laquelle vous tentez d'ajouter ce module de détermination a été supprimée. Il est donc impossible de créer ce module de détermination.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_AGE_MUST_INTEGER"> 
    <locale language="fr">L'âge doit être un entier.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATIONPACKAGE_DEFAULT_COMBINATION_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Il ne peut y avoir qu'un seul module de détermination sans produit, âge min., âge max. ou sexe spécifié pour chaque configuration de détermination.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATIONPACKAGE_UNIQUE_COMBINATION_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Chaque combinaison Sexe, Plage d'âge et Produit d'un module de détermination doit être unique pour cette configuration de détermination.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATIONPACKAGE_NAME_EMPTY"> 
    <locale language="fr">Saisissez un nom.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATIONPACKAGE_XRV_NAME_ALREADY_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Un module de détermination de ce nom existe déjà.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATIONPACKAGE_MINAGE_MAXAGE_COMBINATION_INVALID"> 
    <locale language="fr">L'âge maximum doit être supérieur ou égal à l'âge minimum.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATIONPACKAGE_MINAGE_INVALID"> 
    <locale language="fr">Si vous avez saisi l'âge minimum, celui-ci doit être supérieur ou égal à zéro.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATIONPACKAGE_MAXAGE_INVALID"> 
    <locale language="fr">Si vous avez saisi l'âge maximum, celui-ci doit être supérieur ou égal à zéro.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_CANCELLED"> 
    <locale language="fr">La détermination à laquelle vous tentez d'ajouter ce module de détermination a été supprimée. Il est donc impossible de créer ce module de détermination.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_RELEASED"> 
    <locale language="fr">Cette version a été publiée, impossible de la modifier. Pour modifier le module de détermination, vous devez d'abord créer une nouvelle version.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DELETE_DETERMINATION_PACKAGE_HAS_QUESTIONNAIRES"> 
    <locale language="fr">Cette version de module de détermination est associée à des questionnaires, impossible de la supprimer.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DELETE_DETERMINATION_PACKAGE_HAS_DMS"> 
    <locale language="fr">Cette version de module de détermination est associée à des matrices de décision, impossible de la supprimer.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATIONCONFIGURATION_ENDDATE_EARLIER_THAN_CURRENTBUSINESSDATE"> 
    <locale language="fr">Impossible de publier ce module de détermination, car la date de fin de la configuration de détermination %1d est antérieure à la date actuelle.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_INEDIT"> 
    <locale language="fr">Impossible de créer une nouvelle version de module de détermination, car la dernière version est en cours d'édition.\n Vous devez publier ou supprimer la dernière version avant de pouvoir créer une nouvelle version.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_IN_RELEASED"> 
    <locale language="fr">Le module de détermination a été publié, impossible d'ajouter un nouveau questionnaire. Vous devez créer une nouvelle version du module de détermination pour ajouter un nouveau questionnaire.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_NOT_RELEASED_NO_QUESTIONNAIRE"> 
    <locale language="fr">Aucun questionnaire n'a été ajouté à ce module de détermination. Créez et publiez un questionnaire pour ce module de détermination, puis réessayez.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_NOT_RELEASED_QUESTIONNAIRE_IN_EDIT"> 
    <locale language="fr">Un question associé à ce module de détermination est en cours d'édition. Veuillez publier ou supprimer la version en cours d'édition de ce questionnaire, puis réessayer.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_RELEASED_NO_MATRICES"> 
    <locale language="fr">Aucune matrice de décision n'a été associée à ce module de détermination. Créez et publiez une matrice de décision pour ce module de détermination, puis réessayez.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_RELEASED_MATRICES_IN_EDIT"> 
    <locale language="fr">Une matrice de décision associée à ce module de détermination est en cours d'édition. Veuillez publier ou supprimer la version en cours d'édition de cette matrice de décision , puis réessayer.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_RELEASED_DETERMINATION_START_DATE_IN_FUTURE"> 
    <locale language="fr">Impossible de publier ce module de détermination, car la date de début de la configuration de détermination %1d est située dans le futur.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_IS_ALREADY_RELEASED"> 
    <locale language="fr">Ce module de détermination n a déjà été publié.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIRE_ALREADY_EXIST"> 
    <locale language="fr">Ce questionnaire est déjà associé à cette version de module de détermination.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIRE_CANNOT_REMOVE_PACKAGE_INEDIT"> 
    <locale language="fr">Le module de détermination a été publié, impossible de le modifier. Vous devez créer une nouvelle version du module de détermination pour supprimer un questionnaire.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DP_ALREADY_RELEASED_MATRIX_CANNOT_BE_ADDED"> 
    <locale language="fr">Le module de détermination a été publié, impossible d'ajouter une nouvelle matrice de décision. Vous devez créer une nouvelle version du module de détermination pour ajouter une nouvelle matrice de décision.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_RELEASED_DELETE_MATRIX"> 
    <locale language="fr">Ce module de détermination a été publié, impossible de le modifier. Pour supprimer la matrice de décision, une version en cours d'édition du module doit être créée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_EXISTS_FOR_THIS_DETERMINATIONCONFIGURATION_WITH_OPTIONAL_CRITERIA_AGE"> 
    <locale language="fr">Il existe déjà un module de détermination pour cette configuration de détermination avec le critère facultatif Age. Impossible de créer un autre module de détermination avec un critère facultatif différent.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_EXISTS_FOR_THIS_DETERMINATIONCONFIGURATION_WITH_OPTIONAL_CRITERIA_GENDER"> 
    <locale language="fr">Il existe déjà un module de détermination pour cette configuration de détermination avec le critère facultatif Sexe. Impossible de créer un autre module de détermination avec un critère facultatif différent.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_EXISTS_FOR_THIS_DETERMINATIONCONFIGURATION_WITH_OPTIONAL_CRITERIA_FOR_PRODUCT_GENDER"> 
    <locale language="fr">Il existe déjà un module de détermination dans cette configuration de détermination pour ce produit avec le critère facultatif Sexe. Impossible de créer un autre module de détermination pour ce produit avec un critère facultatif différent.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_DETERMINATION_PACKAGE_EXISTS_FOR_THIS_DETERMINATIONCONFIGURATION_WITH_OPTIONAL_CRITERIA_FOR_PRODUCT_AGE"> 
    <locale language="fr">Il existe déjà un module de détermination dans cette configuration de détermination pour ce produit avec le critère facultatif Age. Impossible de créer un autre module de détermination pour ce produit avec un critère facultatif différent.</locale> 
  </message> 
</messages>
