<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
  
  Copyright IBM Corporation 2012. All Rights Reserved.
  
  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<!--
Copyright 2006 Curam Software Ltd.
All rights reserved.
This software is the confidential and proprietary information of Curam
Software, Ltd. ("Confidential Information"). You shall not disclose
such Confidential Information and shall use it only in accordance with
the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.
-->
<messages package="curam.message"> 
  <message name="ERR_ASSESSMENT_STATUS_CANCELLED_ASSESSMENT_CANNOT_CANCELLED"> 
    <locale language="fr">Impossible d'annuler cette évaluation, car elle a déjà été annulée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_STATUS_COMPLETED_ASSESSMENT_CANNOT_CANCELLED"> 
    <locale language="fr">Impossible d'annuler cette évaluation, car elle est déjà terminée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_DATE_BEFORE_DC_STARTDATE"> 
    <locale language="fr">La date d'évaluation saisie est antérieure à la date de début de la détermination %1d. Veuillez saisir une nouvelle date d'évaluation ou sélectionner une nouvelle évaluation.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_DATE_AFTER_DC_ENDDATE"> 
    <locale language="fr">La date d'évaluation saisie est postérieure à la date de fin de la détermination %1d. Veuillez saisir une nouvelle date d'évaluation.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_NO_DP_NO_COC"> 
    <locale language="fr">Aucun critère de prise de décision n'est disponible pour cette évaluation pour la date saisie. Veuillez saisir une nouvelle date d'évaluation ou sélectionner une autre évaluation.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_NO_DP_COC"> 
    <locale language="fr">Aucun critère de prise de décision n'est disponible pour cette détermination dans cette évaluation.  Veuillez saisir une nouvelle date d'évaluation ou sélectionner une autre évaluation.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_NO_DETERMINATION"> 
    <locale language="fr">Aucune détermination n'est associée à l'évaluation sélectionnée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_STATUS_CANCELLED_ASSESSMENT_CANNOT_COMPLETE"> 
    <locale language="fr">Impossible de terminer cette évaluation, car elle a déjà été annulée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_STATUS_COMPLETED_ASSESSMENT_CANNOT_COMPLETE"> 
    <locale language="fr">Impossible de terminer cette évaluation, car elle est déjà terminée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_STATUS_CANCELLED__CANNOT_DO_CREATE_DECISION"> 
    <locale language="fr">Impossible de créer des décisions, car cette évaluation a déjà été annulée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_STATUS_COMPLETED_CANNOT_DO_CREATE_DECISION"> 
    <locale language="fr">Impossible de créer des décisions, car cette évaluation est déjà terminée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_NO_DP_FOR_CLONE_ASSESSMENT"> 
    <locale language="fr">Aucun critère de prise de décision n'est disponible pour cette détermination pour cette date d'effet. Veuillez saisir une nouvelle date d'effet ou sélectionner Annuler pour quitter.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_NO_EFFECTIVE_DATE_FOR_CLONE_ASSESSMENT"> 
    <locale language="fr">La "date d'effet" doit être saisie.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_NO_ASSOCIATION_FOR_ASSESSMENT_DATE"> 
    <locale language="fr">La date d'évaluation saisie n'est pas valide, car il n'existe aucune association à ce type de dossier à cette date. Les périodes d'association sont les suivantes : %1s. Veuillez saisir une nouvelle date d'évaluation ou sélectionner une nouvelle évaluation.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_ASSESSMENT_MULTIPLE_DC_FOR_ASSESSMENT_DATE"> 
    <locale language="fr">L'évaluation comporte plusieurs déterminations. Veuillez sélectionner une nouvelle évaluation.</locale> 
  </message> 
</messages>
