<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
  
  Copyright IBM Corporation 2012. All Rights Reserved.
  
  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<!--
Copyright 2006 Curam Software Ltd.                               
All rights reserved.                                              
This software is the confidential and proprietary information of Curam 
Software, Ltd. ("Confidential Information"). You shall not disclose  
such Confidential Information and shall use it only in accordance with 
the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.                                                            
-->
<messages package="curam.message"> 
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_NAME_EMPTY"> 
    <locale language="fr">Un nom de questionnaire doit être saisi.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_TYPE_EMPTY"> 
    <locale language="fr">Un type de questionnaire doit être saisi.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_NAME_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Un questionnaire de ce nom existe déjà.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_STATUS_RELEASED"> 
    <locale language="fr">Ce questionnaire a été publié, impossible de le modifier. Pour modifier le questionnaire, une version en cours d'édition doit être créée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_DELETE_STATUS_RELEASED"> 
    <locale language="fr">Ce questionnaire a été publié, impossible de le supprimer.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_NEW_VERSION_STATUS_INEDIT"> 
    <locale language="fr">Il existe actuellement une version en cours d'édition de ce questionnaire. Elle doit être publiée ou supprimée avant de pouvoir créer une nouvelle version.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_RELEASE_FOR_RELEASED_QUESTIONNAIRE"> 
    <locale language="fr">Cette version de question a déjà été publiée. Pour publier une nouvelle version, une version en cours d'édition doit être créée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_RELEASE_QUESTIONNAIRE_TP_INEDIT"> 
    <locale language="fr">Impossible de publier cette version de questionnaire, car une image type en cours d'édition lui est associée. L'image type en cours d'édition associée doit être publiée ou supprimée avant de pouvoir publier cette version de questionnaire.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_REMOVE_TP_FOR_INEDIT_QUESTIONNAIREVERSION"> 
    <locale language="fr">Ce questionnaire a été publié, impossible de le modifier. Pour supprimer l'image type, une nouvelle version en cours d'édition du questionnaire doit être créée.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_ENT_RELEASED_SYNC"> 
    <locale language="fr">Ce questionnaire a été publié, impossible de synchroniser les images type associées.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_XRV_SYNC_NO_TP"> 
    <locale language="fr">Ce questionnaire ne contient aucune image type, impossible de le synchroniser.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_STATUS_RELEASED_QUESTIONS_EDIT"> 
    <locale language="fr">Cette version a été publiée, impossible de la modifier. Pour modifier le questionnaire, vous devez d'abord créer une nouvelle version en cours d'édition.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_ASSOCIATED_TO_RELEASED_DETERMINATIONPACKAGE"> 
    <locale language="fr">Il existe une version publiée d'un module de détermination qui inclut ce script. La modification du script aura des implications pour les changement de circonstance et les fonctions de clonage. Impossible de prérenseigner les réponses précédentes en raison de ce changement dans le script.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_DELETE_STATUS_RELEASED_AND_ASSOCIATED_TO_DETERMINATIONPACKAGE"> 
    <locale language="fr">Ce questionnaire est publié et associé à une module de détermination, impossible de le supprimer.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_DELETE_QUESTION_GROUP_ASSOCIATED_TO_OTHER_SCRIPTS"> 
    <locale language="fr">Ce script de questions contient des groupes de questions utilisés par d'autres scripts de questions, impossible de le supprimer.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_DELETE_NOT_LATEST_VERSION"> 
    <locale language="fr">Cette version du questionnaire n'est pas la plus récente, impossible de la supprimer.</locale> 
  </message>  
  <!--IEG2 migration work-->  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_FV_RELEASE_QUESTIONNAIRE_VERSION_ASSOCIATED_TO_INEDIT_QUESTIONNAIRE"> 
    <locale language="fr">Cette version de questionnaire est liées à une autre version de questionnaire "En cours d'édition". Cette version de questionnaire doit être publiée avant de pouvoir publier cette version de questionnaire.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_QUESTIONNAIREVERSION_ASSOCIATED_TO_RELEASED_QUESTIONNAIRE"> 
    <locale language="fr">Ce questionnaire est associé à d'autres questionnaires publiés. Si vous souhaitez que ces autres questionnaires utilisent la nouvelle version de ce questionnaire, vous devez les mettre à jour de sorte à ce qu'ils fassent référence à cette nouvelle version de questionnaire.</locale> 
  </message> 
</messages>
