<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
  
  Copyright IBM Corporation 2012,2017. All Rights Reserved.
 
  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<messages package="curam.intelligentevidencegathering.message"> 
  <!-- Editor script validation messages -->  
  <message name="ID_SCRIPT_IDENTIFIER_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'identificateur pour le script.</locale>  
    <cause>L'identificateur n'a pas été spécifié pour le script.</cause>  
    <action>Spécifiez un identificateur pour le script.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_ID_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">L'identificateur du script doit être spécifié.</locale>  
    <cause>L'identificateur n'a pas été spécifié pour le script.</cause>  
    <action>Spécifiez un identificateur pour le script.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_VERSION_NUMBER_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le numéro de version du script.</locale>  
    <cause>Le numéro de version du script n'a pas été spécifié pour le script.</cause>  
    <action>Spécifiez un numéro de version du script pour le script.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_TYPE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le type de script.</locale>  
    <cause>Le type n'a pas été spécifié pour le script.</cause>  
    <action>Spécifiez un type pour le script.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_CONTAINS_NO_PAGES"> 
    <locale language="fr">Le script ne contient aucune page.</locale>  
    <cause>Le script ne contient actuellement aucune page.</cause>  
    <action>Définissez une ou plusieurs pages pour le script.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_CONTAINS_PAGES_AND_SECTIONS"> 
    <locale language="fr">Le script contient des pages et des sections de niveau supérieur.</locale>  
    <cause>Le script contient actuellement des pages et des sections de niveau supérieur.</cause>  
    <action>Toutes les pages doivent figurer dans des sections ou aucune section ne doit être utilisée.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_QUESTION_PAGE_ID_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'ID de la page de questions.</locale>  
    <cause>L'ID n'a pas été spécifié pour la page de questions.</cause>  
    <action>Spécifiez l'ID pour la page de questions.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_RELATIONSHIP_PAGE_ID_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'ID de la page de relations.</locale>  
    <cause>L'ID n'a pas été spécifié pour la page de relations.</cause>  
    <action>Spécifiez l'ID pour la page de relations.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SUMMARY_PAGE_ID_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'ID de la page de synthèse.</locale>  
    <cause>L'ID n'a pas été spécifié pour la page de synthèse.</cause>  
    <action>Spécifiez l'ID pour la page de synthèse.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ELEMENT_TITLE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez un titre '%1s'.</locale>  
    <cause>Le titre n'a pas été spécifié pour cet élément.</cause>  
    <action>Spécifiez un titre pour cet élément.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ELEMENT_TITLE_ID_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'ID du titre '%1s'.</locale>  
    <cause>Aucun ID n'a été spécifié pour le titre de cet élément.</cause>  
    <action>Spécifiez un ID pour le titre de cet élément.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_TEXT_ID_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'ID du texte '%1s'.</locale>  
    <cause>Aucun ID n'a été spécifié pour cet objet de texte.</cause>  
    <action>Spécifiez un ID pour cet objet de texte.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ARGUMENT_ID_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'ID pour cet argument.</locale>  
    <cause>Aucun ID n'a été spécifié pour cet argument.</cause>  
    <action>Spécifiez un ID pour cet argument.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_COLUMN_ID_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'ID pour une colonne.</locale>  
    <cause>Aucun ID n'a été spécifié pour cette colonne.</cause>  
    <action>Spécifiez un ID pour cette colonne.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SET_ATTRIBUTE_ID_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez un ID pour l'attribut d'ensemble.</locale>  
    <cause>Aucun ID n'a été spécifié pour cet attribut d'ensemble.</cause>  
    <action>Spécifiez un ID pour cet attribut d'ensemble.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SET_ATTRIBUTE_EXPRESSION_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'expression pour un attribut d'ensemble.</locale>  
    <cause>Aucune expression n'a été spécifiée pour cet attribut d'ensemble.</cause>  
    <action>Spécifiez une expression pour cet attribut d'ensemble.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_VALIDATION_EXPRESSION_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'expression pour une validation.</locale>  
    <cause>Aucune expression n'a été spécifiée pour cette validation.</cause>  
    <action>Spécifiez une expression pour cette validation.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_VALIDATION_MESSAGE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le message pour une validation.</locale>  
    <cause>Aucun message n'a été spécifié pour cette validation.</cause>  
    <action>Spécifiez un message pour cette validation.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_LAYOUT_TYPE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Un type de présentation non valide a été spécifié pour ce '%1s'. Le type doit être soit "flux" ou "flux compact".</locale>  
    <cause>Un type de présentation non valide a été spécifié pour cet élément.</cause>  
    <action>Spécifiez un type de présentation valide pour cet élément.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_LAYOUT_LABEL_ALIGNMENT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Un alignement de libellé non valide a été spécifié pour la présentation de ce '%1s'. L'alignement doit être "à gauche", "à droite" ou "au centre".</locale>  
    <cause>Un alignement de libellé non valide a été spécifié pour la présentation de cet élément.</cause>  
    <action>Spécifiez un alignement de libellé valide pour la présentation de cet élément.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CONDITION_EXPRESSION_NOT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">L'expression de condition n'a pas été spécifiée.</locale>  
    <cause>Aucune expression n'a été spécifiée pour cette condition.</cause>  
    <action>Spécifiez une expression pour cette condition.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_EDIT_LINK_START_PAGE_NOT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">L'attribut de la page d'accueil pour le lien d'édition n'a pas été spécifié.</locale>  
    <cause>L'attribut de la page d'accueil n'a pas été spécifié pour ce lien d'édition.</cause>  
    <action>Spécifiez un attribut de page d'accueil pour ce lien d'édition.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_EDIT_LINK_START_PAGE_NOT_IN_SCRIPT"> 
    <locale language="fr">L'identificateur de la page d'accueil spécifié pour le lien d'édition ne renvoie pas à une page dans le script.</locale>  
    <cause>L'identificateur de la page d'accueil spécifié pour le lien d'édition ne renvoie pas à une page dans le script.</cause>  
    <action>Spécifiez un identificateur de page valide pour l'attribut de la page d'accueil de ce lien d'édition.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_EDIT_LINK_END_PAGE_NOT_IN_SCRIPT"> 
    <locale language="fr">L'identificateur de fin de page spécifié pour le lien d'édition ne renvoie pas à une page dans le script.</locale>  
    <cause>L'identificateur de fin de page spécifié pour le lien d'édition ne renvoie pas à une page dans le script.</cause>  
    <action>Spécifiez un identificateur de page valide pour l'attribut de fin de page de ce lien d'édition.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ADD_LINK_START_PAGE_NOT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">L'attribut de page d'accueil pour ce lien d'ajout n'a pas été spécifié.</locale>  
    <cause>L'attribut de page d'accueil n'a pas été spécifié pour ce lien d'ajout.</cause>  
    <action>Spécifiez un attribut de page d'accueil pour ce lien d'ajout.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ADD_LINK_START_PAGE_NOT_IN_SCRIPT"> 
    <locale language="fr">L'identificateur de page d'accueil spécifié pour le lien d'ajout ne renvoie pas à une page dans le script.</locale>  
    <cause>L'identificateur de page d'accueil spécifié pour le lien d'ajout ne renvoie pas à une page dans le script.</cause>  
    <action>Spécifiez un identificateur de page valide pour l'attribut de page d'accueil de ce lien d'ajout.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ADD_LINK_END_PAGE_NOT_IN_SCRIPT"> 
    <locale language="fr">L'identificateur de fin de page spécifié pour ce lien d'ajout ne renvoie pas à une page dans le script.</locale>  
    <cause>L'identificateur de fin de page spécifié pour ce lien d'ajout ne renvoie pas à une page dans le script.</cause>  
    <action>Spécifiez un identificateur de page valide pour l'attribut de fin de page de ce lien d'ajout.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ELEMENT_NOT_SUPPORTED_BY_PARENT_ELEMENT"> 
    <locale language="fr">Cet élément ne peut être contenu dans un élément '%1s'.</locale>  
    <cause>Un élément incompatible a été ajouté à un élément parent.</cause>  
    <action>Retirez l'élément incompatible de l'élément parent.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_EMPTY_CLUSTER_ROW"> 
    <locale language="fr">Les lignes doivent contenir au moins un élément visible.</locale>  
    <cause>La ligne ne contient rien d'autre que les zones ignorées.</cause>  
    <action>Ajoutez les éléments visibles à la ligne.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_QUESTION_ATTRIBUTE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">L'attribut de question n'a pas été spécifié pour la question.</locale>  
    <cause>L'attribut n'a pas été spécifié pour la question.</cause>  
    <action>Spécifiez l'attribut pour la question.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_LIST_QUESTION_LABEL_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le libellé de la question de la liste.</locale>  
    <cause>Le libellé n'a pas été spécifié pour la question de la liste.</cause>  
    <action>Spécifiez le libellé pour la question de la liste.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_LIST_QUESTION_ITEM_LABEL_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez un libellé de l'élément pour une question de la liste.</locale>  
    <cause>Aucun libellé de l'élément n'a été spécifiée pour la question de la liste.</cause>  
    <action>Spécifiez un libellé de l'élément pour la question de la liste.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_LIST_QUESTION_LABEL_FOR_ITEM_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez un libellé pour un élément de question de la liste.</locale>  
    <cause>Aucun libellé n'a été spécifiée pour l'élément de question de la liste.</cause>  
    <action>Spécifiez un libellé pour l'élément de question de la liste.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_LIST_QUESTION_ITEM_ATTRIBUTE_ID_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez un ID d'attribut pour un élément de question de la liste.</locale>  
    <cause>Aucun ID d'attribut n'a été spécifié pour l'élément de question de la liste.</cause>  
    <action>Spécifiez un identificateur d'attribut pour l'élément de question de la liste.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_LOOP_TYPE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le type de boucle.</locale>  
    <cause>Le type de boucle n'a pas été spécifié pour la boucle.</cause>  
    <action>Spécifiez un type de boucle pour la boucle.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_LOOP_TYPE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Le type de boucle spécifié n'est pas valide. Le type doit être "pour", "pour chaque" ou "pendant".</locale>  
    <cause>Le type de boucle spécifié n'est pas valide.</cause>  
    <action>Spécifiez un type de boucle valide pour la boucle.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_PROGRESS_VALUE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">La valeur de progression n'est pas valide. Cette valeur doit être comprise entre 0 et 100 inclus.</locale>  
    <cause>Une valeur a été spécifiée pour l'attribut de progression se situe hors de la plage comprise entre 0 et 100 inclus.</cause>  
    <action>Spécifiez une valeur comprise entre 0 et 100 inclus pour l'attribut de progression.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ROWHELP_ATTRIBUTE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">L'attribut d'ID n'a pas été spécifié pour l'élément d'assistance de ligne.</locale>  
    <cause>L'attribut d'ID n'a pas été spécifié pour l'élément d'assistance de ligne.</cause>  
    <action>Spécifiez l'attribut d'ID pour l'élément d'assistance de ligne.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ROWHELP_TEXTS_CANNOT_HAVE_ALIASES"> 
    <locale language="fr">Un alias a été spécifié pour un texte d'assistance de ligne sur une liste.</locale>  
    <cause>Un alias a été spécifié pour un texte d'assistance de ligne sur une liste.</cause>  
    <action>Supprimez le texte d'alias pour les textes d'assistance de ligne sur des listes.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_FOOTER_ROW_NOT_CORRECT_NUMBER_OF_ELEMENTS"> 
    <locale language="fr">La ligne de bas de page ne contient pas nombre correct d'éléments, %1s attendus, mais %2s détectés.</locale>  
    <cause>Le nombre d'éléments de la ligne de bas de page est différent du nombre total de colonnes figurant dans la liste.</cause>  
    <action>Vérifiez que le nombre d'éléments de la ligne de bas de page est égal au nombre total de colonnes figurant dans la liste.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_FOOTER_ROW_CAN_NOT_BE_EMPTY"> 
    <locale language="fr">La ligne de bas de page ne peut être vide.</locale>  
    <cause>La ligne de bas de page ne contient pas d'élément.</cause>  
    <action>Vérifiez que le nombre d'éléments de la ligne de bas de page est différent du nombre total de colonnes figurant dans la liste.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_FOOTER_ROW_HAS_ONLY_SKIP_FIELDS"> 
    <locale language="fr">La ligne de bas de page ne contient rien d'autre que les zones ignorées.</locale>  
    <cause>La ligne de bas de page ne contient pas d'élément visible.</cause>  
    <action>Vérifiez qu'il y a au moins un élément visible sur la ligne de bas de page.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_MULTIPLE_FOOTER_ROWS_NOT_SUPPORTED"> 
    <locale language="fr">La liste contient plusieurs lignes de bas de page.</locale>  
    <cause>La liste contient plusieurs lignes de bas de page.</cause>  
    <action>Vérifiez que la liste contient plusieurs lignes de bas de page.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_FOOTER_FIELD_TYPE_NOT_DEFINED"> 
    <locale language="fr">Aucun type n'a été spécifié pour la zone de bas de page.</locale>  
    <cause>Une zone de bas de page sans type a été ajoutée à la liste.</cause>  
    <action>Vérifiez que la zone de bas de page possède un type spécifié.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_FOOTER_FIELD_EXPRESSION_NOT_DEFINED"> 
    <locale language="fr">Aucune expression n'a été spécifiée pour la zone de bas de page.</locale>  
    <cause>Une zone de bas de page sans expression a été ajoutée à la liste.</cause>  
    <action>Vérifiez que la zone de bas de page possède une expression spécifiée.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_FOOTER_FIELD_ID_NOT_DEFINED"> 
    <locale language="fr">Aucun ID n'a été spécifié pour la zone de bas de page.</locale>  
    <cause>Une zone de bas de page sans ID a été ajoutée à la liste.</cause>  
    <action>Vérifiez que la zone de bas de page possède un ID spécifié.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_DUPLICATE_LIST_LINK"> 
    <locale language="fr">Des doublons de liens d'action ont été spécifiés pour une liste.</locale>  
    <cause>Des doublons de liens d'action ont été spécifiés pour une liste.</cause>  
    <action>Supprimez l'un des doublons de liens.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_LINK_NOT_ALLOWED_IN_NON_SUMMARY_LIST"> 
    <locale language="fr">Un lien d'action autre que Delete (Suppression) a été spécifié sur une liste non récapitulative.</locale>  
    <cause>Seuls les liens de suppression sont pris en charge sur les listes non récapitulatives.</cause>  
    <action>Supprimez le lien associé.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_LINK_NOT_ALLOWED_IN_RELATIONSHIP_SUMMARY_LIST"> 
    <locale language="fr">Un lien d'action autre que Edit (Modification) a été spécifié sur une liste récapitulative de relation.</locale>  
    <cause>Seuls les liens de modification sont pris en charge sur les listes récapitulatives de relation.</cause>  
    <action>Supprimez le lien associé.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_CLUSTER_ID"> 
    <locale language="fr">L'ID de cluster '%1s' n'est pas valide, car il contient une virgule.</locale>  
    <cause>les ID de cluster ne peuvent pas contenir de virgule.</cause>  
    <action>Vérifiez que l'ID de cluster ne contient pas de virgule.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_DUPLICATE_CLUSTER_ID"> 
    <locale language="fr">L'ID de cluster '%1s' a été défini plusieurs fois sur la page '%2s'.</locale>  
    <cause>Les ID de cluster doivent être uniques sur une page.</cause>  
    <action>Vérifiez que les ID de cluster définis sur une page sont tous différents.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_LIST_QUESTION_MAPPED_SAME_ATTRIBUTE_ERROR"> 
    <locale language="fr">La question de liste '%1s' de la page '%2s' doit avoir des critères uniques.</locale>  
    <cause>Les questions de listes multiples mappées à la même entité et au même attribut doivent avoir des critères uniques.</cause>  
    <action>Assurez-vous que les questions de listes mappées à la même entité et au même attribut ont des critères uniques.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_ID_IN_SHOW_PAGE_ELEMENTS"> 
    <locale language="fr">L'ID d'élément '%1s' référencé à partir d'un lien de modification n'existe pas sur la page '%2s'.</locale>  
    <cause>Les ID d'élément de script référencés sur les liens de modification doivent exister sur la page définie sur la 'page d'accueil'.</cause>  
    <action>Vérifiez que les ID d'élément référencés sur un lien de modification existent sur la page d'accueil.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SHOW_PAGE_ELEMENTS_NOT_SUPPORTED_ON_RELATIONSHIP"> 
    <locale language="fr">L'ID d'élément '%1s' ne peut être référencé à partir d'un lien de modification sur un élément de 'liste récapitulative de relation'.</locale>  
    <cause>Les attributs d''éléments de page d'affichage' peuvent uniquement être définis sur des liens de modification des éléments 'cluster' ou 'liste', mais pas dans les éléments de 'liste récapitulative de relation'.</cause>  
    <action>Supprimez les attributs d''éléments de page d'affichage' des liens de modification des éléments de 'liste récapitulative de relation'.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_RELATIONSHIP_PAGE_NOT_CORRECT_NUMBER_OF_QUESTIONS"> 
    <locale language="fr">La page de relation contient plusieurs questions.</locale>  
    <cause>Plusieurs questions sont définies pour la page de relation.</cause>  
    <action>Assurez-vous qu'une question est définie pour la page de relation.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_RELATIONSHIP_PAGE_NOT_CORRECT_NUMBER_OF_DISPLAYTEXTS"> 
    <locale language="fr">La page de relation contient plusieurs textes d'affichage.</locale>  
    <cause>Plusieurs textes d'affichage sont définis pour la page de relation.</cause>  
    <action>Assurez-vous qu'un texte d'affichage est défini pour la page de relation.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_RESET_READONLY_VALUE"> 
    <locale language="fr">L'attribut de question 'clear-read-only-value' ne peut être spécifié qu'avec l'attribut 'read-only-expression'.</locale>  
    <cause>L'attribut de question 'clear-read-only-value' ne peut être spécifié qu'avec l'attribut 'read-only-expression'.</cause>  
    <action>Supprimez l'attribut conflictuel.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CUSTOM_OUTPUT_CLASS_NAME_NOT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Un nom de classe doit être spécifié pour un élément 'custom-output'.</locale>  
    <cause>Un nom de classe n'a pas été saisi dans l'attribut 'class-name' de l'élément 'custom-output'.</cause>  
    <action>Spécifiez un nom de classe dans l'attribut 'class-name' pour l'élément 'custom-output'.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CUSTOM_OUTPUT_DATA_ACCESSOR_NOT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Un accesseur de données doit être spécifié pour un élément 'custom-output'.</locale>  
    <cause>Un nom de classe n'a pas été saisi dans l'attribut 'data-accessor' de l'élément 'custom-output'.</cause>  
    <action>Spécifiez un nom de classe dans l'attribut 'data-accessor' pour l'élément 'custom-output'.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INFORMATIONAL_MESSAGE_IMAGE_NOT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Un chemin d'image doit être spécifié pour un élément 'informational-message'.</locale>  
    <cause>Un chemin d'image n'a pas été saisi dans l'attribut 'image' de l'élément 'informational-message'.</cause>  
    <action>Spécifiez un chemin d'image dans l'attribut 'image' de l'élément 'informational-message'.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INFORMATIONAL_MESSAGE_EXPRESSION_NOT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Une expression doit être spécifiée pour un élément 'informational-message'.</locale>  
    <cause>Une expression n'a pas été saisie dans l'attribut 'expression' de l'élément 'informational-message'.</cause>  
    <action>Spécifiez une expression dans l'attribut 'expression' de l'élément 'informational-message'.</action> 
  </message>  
  <!-- Subscript Validation Messages -->  
  <message name="ID_INVALID_REFERENCE_TO_PARENT_SCRIPT"> 
    <locale language="fr">Un renvoi non valide au script parent '%1s' a été spécifié dans le script '%2s'.</locale>  
    <cause>Un renvoi non valide au script parent a été spécifié</cause>  
    <action>Retirez le renvoi.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_DUPLICATE_REFERENCES_TO_THE_SUBSCRIPT"> 
    <locale language="fr">Des références en doublon du script '%1s' ont été trouvées dans les scripts '%2s' et '%3s'.</locale>  
    <cause>Appels en doublon d'un même script depuis d'autres scripts</cause>  
    <action>Retirez les doublons références.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_DUPLICATE_REFERENCES"> 
    <locale language="fr">Des doublons références du script '%1s' ont été trouvées dans le script '%2s'.</locale>  
    <cause>Appels en doublon d'un même script dans le script</cause>  
    <action>Retirez les doublons références.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SUBSCRIPT_DOES_NOT_EXIST"> 
    <locale language="fr">Le sous-script %1s' de version '%2s' et de type '%3s' n'existe pas.</locale>  
    <cause>Le sous-script n'existe pas.</cause>  
    <action>Créez le sous-script</action> 
  </message>  
  <!-- not sure about these!!! -->  
  <message name="ID_TEXT_VALUE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le texte '%1s'.</locale>  
    <cause>Aucune valeur n'a été spécifiée pour cet objet de texte.</cause>  
    <action>Spécifiez une valeur pour cet objet de texte.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ALIAS_TYPE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le type pour un alias.</locale>  
    <cause>Aucun type n'a été spécifié pour cet alias.</cause>  
    <action>Spécifiez un type pour cet alias.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ICON_CURRENT_IMAGE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'image active d'une icône.</locale>  
    <cause>L'image active n'a pas été spécifiée pour cette icône.</cause>  
    <action>Spécifiez l'image active pour cette icône.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ICON_DISABLED_IMAGE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'image désactivée pour une icône.</locale>  
    <cause>L'image désactivée n'a pas été spécifiée pour cette icône.</cause>  
    <action>Spécifiez l'image désactivée pour cette icône.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ICON_ENABLED_IMAGE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'image activée d'une icône.</locale>  
    <cause>L'image activée n'a pas été spécifiée pour cette icône.</cause>  
    <action>Spécifiez une image activée pour cette icône.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ICON_HOVER_IMAGE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'image d'infobulle d'une icône.</locale>  
    <cause>L'image d'infobulle n'a pas été spécifiée pour cette icône.</cause>  
    <action>Spécifiez l'image d'infobulle pour cette icône.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ICON_IMAGE_MUST_BE_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'image d'une icône.</locale>  
    <cause>L'image n'a pas été spécifiée pour cette icône.</cause>  
    <action>Spécifiez une image pour cette icône.</action> 
  </message> 
</messages>
