<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
  
  Copyright IBM Corporation 2012,2020. All Rights Reserved.
 
  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<messages package="curam.intelligentevidencegathering.message"> 
  <message name="ID_FILE_NAME_INVALID"> 
    <locale language="fr">Le nom de fichier fourni n'est pas valide.</locale>  
    <cause>La valeur saisie pour le nom de fichier est nulle ou vide.</cause>  
    <action>Vous devez saisir un nom de fichier valide, existant et exact.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_EXECUTION_OBJECT_DELETE_ERROR"> 
    <locale language="fr">Impossible de supprimer l'objet d'exécution de script IEG.</locale>  
    <cause>Impossible de supprimer l'objet du script d'exécution IEG enregistré car il n'existe pas.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'objet n'a pas été supprimé auparavant</action> 
  </message>  
  <message name="ID_IMPORT_FAILED_CYCLE"> 
    <locale language="fr">L'importation a échoué car les scripts suivants forment un cycle : %1s.</locale>  
    <cause>Un script est défini comme un sous-script d'un ancêtre.</cause>  
    <action>Vérifiez les scripts importés</action> 
  </message>  
  <message name="ID_IMPORT_FAILED_UNDEFINED"> 
    <locale language="fr">L'importation a échoué car le script '%1s' possède un sous-script '%2s' qui n'existe pas.</locale>  
    <cause>Un script dépend d'un script inexistant.</cause>  
    <action>Vérifiez les scripts importés</action> 
  </message>  
  <message name="ID_IMPORT_FAILED_SCRIPT_WITH_SAME_NAME_ALREADY_EXISTS"> 
    <locale language="fr">L'importation a échoué parce qu'il existe déjà un script dont le nom est '%1s'. Le nom de script spécifié doit être unique.</locale>  
    <cause>Il existe déjà un script dont le nom est le même dans la base de données.</cause>  
    <action>Spécifiez un nom de script différent lors de l'importation.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_IMPORT_FAILED_PARSER"> 
    <locale language="fr">L'importation a échoué en raison de problèmes d'analyse.</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_DIRECTORY_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Le répertoire IEG '%1s' n'existe pas.</locale>  
    <cause>Le répertoire spécifié n'existe pas.</cause>  
    <action>Assurez-vous que le nom et le chemin du répertoire sont corrects.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_DIRECTORY_NAME_INVALID"> 
    <locale language="fr">Le nom du répertoire fourni n'est pas valide.</locale>  
    <cause>La valeur saisie pour le répertoire était nulle ou vide.</cause>  
    <action>Vous devez saisir un nom de répertoire valide et un chemin existant et exact.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_MODIFICATION_ERROR"> 
    <locale language="fr">Vous ne pouvez pas supprimer ce script. Il est référencé par '%1s'.</locale>  
    <cause>Le script est référencé par au moins un script.</cause>  
    <action>Retirez les scripts de référencement.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_ALREADY_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Un script possédant l'ID '%1s' existe déjà.</locale>  
    <cause>Il existe déjà un script dont l'ID est le même que celui que vous essayez d'importer.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'ID du script est correct et qu'il n'existe pas encore.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_UNKNOWN_SCRIPT"> 
    <locale language="fr">Le script de question possédant l'ID '%1s' n'existe pas.</locale>  
    <cause>Il n'existe aucun script correspondant à cet ID</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'ID du script existe</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CLUSTER_ELEMENT_NOT_DEFINED"> 
    <locale language="fr">L'élément '%1s' n'a pas été défini pour le cluster '%2s'.</locale>  
    <cause>L'élément n'a pas été défini pour ce cluster.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'élément appartient au cluster spécifié.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CLUSTER_ELEMENT_ALREADY_DEFINED"> 
    <locale language="fr">L'élément '%1s' a déjà été défini pour le cluster '%2s'.</locale>  
    <cause>L'élément spécifié a déjà été utilisé pour ce cluster.</cause>  
    <action>Assurez-vous que le cluster est correctement référencé.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CLUSTER_NOT_DEFINED"> 
    <locale language="fr">Le cluster '%1s' n'a pas été défini pour la page de question '%2s'.</locale>  
    <cause>Impossible de trouver le cluster spécifié.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'ID référence du cluster est exact.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_RELATIONSHIP_ALREADY_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Il existe déjà une relation entre les scripts '%1s' et '%2s'.</locale>  
    <cause>Il existe déjà une relation entre les scripts spécifiés.</cause>  
    <action>Assurez-vous que les scripts existent et qu'ils ne soient pas déjà associés.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ROOT_ENTITY_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Impossible de trouver l'entité racine pour ce script.</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_DATA_STORE_NOT_OPENED"> 
    <locale language="fr">Impossible d'ouvrir le magasin de données commun.</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_SCHEMA_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Impossible de trouver le schéma spécifié.</locale>  
    <cause>Le magasin de données commun n'a pu trouver le schéma spécifié.</cause>  
    <action>Assurez-vous que le schéma est correctement spécifié et qu'il correspond à la déclaration du script IEG.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ENTITY_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Impossible de trouver une entité dans le magasin de données commun.</locale>  
    <cause>Le magasin de données commun n'a pu trouver l'entité spécifiée.</cause>  
    <action>Uniquement à titre d'information</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ENTITY_TYPE_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Impossible de trouver l'entité '%1s' dans le magasin de données commun.</locale>  
    <cause>Le magasin de données commun n'a pu trouver l'entité spécifiée.</cause>  
    <action>Assurez-vous que le nom de l'entité dans le schéma correspond à l'entité dans le script IEG.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ENTITY_TYPE_NOT_DEFINED"> 
    <locale language="fr">L'entité '%1s' n'est pas définie dans le schéma.</locale>  
    <cause>L'entité qui a été spécifiée n'est pas définie dans le schéma.</cause>  
    <action>Assurez-vous que le nom d'entité correspond à une entité présente dans le schéma.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_PERSON_ENTITY_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Impossible de trouver une entité de personne dans le magasin de données commun.</locale>  
    <cause>Le magasin de données commun n'a pu trouver l'entité spécifiée.</cause>  
    <action>Uniquement à titre d'information</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ATTRIBUTE_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Impossible de trouver un attribut '%1s' d'entité '%2s' dans le magasin de données commun.</locale>  
    <cause>Le magasin de données commun n'a pu trouver l'attribut spécifié.</cause>  
    <action>Uniquement à titre d'information</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_FILE_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Le fichier de script IEG '%1s' n'existe pas.</locale>  
    <cause>Le fichier spécifié n'existe pas.</cause>  
    <action>Assurez-vous que le nom du fichier est exact.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_EXECUTION_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Le script d'exécution IEG '%1s' n'existe pas.</locale>  
    <cause>Le script d'exécution IEG spécifié n'existe pas.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'ID d'exécution de script est correct.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_EXECUTION_NOT_READABLE"> 
    <locale language="fr">Le script d'exécution IEG '%1s' ne peut être lu dans la base de données.</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_EXECUTION_NOT_WRITABLE"> 
    <locale language="fr">Le script d'exécution IEG '%1s' ne peut être écrit dans la base de données.</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_UNMARSHALL_ERROR"> 
    <locale language="fr">Impossible d'annuler le rassemblement des données. Le message d'erreur est '%1s'.</locale>  
    <cause>Un problème est survenu lors du `rétablissement` des données</cause>  
    <action>Uniquement à titre d'information</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ANSWERS_NOT_FOR_CURRENT_PAGE"> 
    <locale language="fr">Les réponses fournies ne concernent pas la page en cours.</locale>  
    <cause>Les réponses renvoyées ne sont pas pour la page en cours.</cause>  
    <action>Les réponses saisies ne sont pas pour le fichier de questions en cours, assurez-vous d'en faire le fichier de questions exact.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ACTION_LINK_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Impossible de trouver le lien d'action spécifié.</locale>  
    <cause>Le lien d'action détecté par le lecteur IEG n'a pu être trouvé ou est du mauvais type.</cause>  
    <action>Uniquement à titre d'information</action> 
  </message>  
  <message name="ID_ACTION_LINK_PAGE_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">La page de questions spécifiée par le lien d'action '%1s' n'a pas été détectée lors de l'exécution du script.</locale>  
    <cause>Le lien d'action sélectionné ne fait pas référence à une page détectée lors de l'exécution du script.</cause>  
    <action>Assurez-vous que le lien d'action fait référence à une page détectée lors de l'exécution du script.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_ACTION_LINK"> 
    <locale language="fr">Un lien d'action non valide a été détecté lors de l'exécution du script.</locale>  
    <cause>Aucun lien d'action n'a été placé dans un cluster ou dans une liste.</cause>  
    <action>Assurez-vous que tous les liens d'action sont uniquement placés dans des clusters ou dans des listes.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_DOB_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Impossible de déterminer l'âge car aucune valeur pour 'Person.dateOfBirth' n'a pu être trouvée dans le magasin de données.</locale>  
    <cause>Un attribut 'dateOfBirth' doit exister dans l'entité de personne pour déterminer l'âge.</cause>  
    <action>Spécifiez l'attribut 'dateOfBirth' dans l'entité de personne.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_ENTITY_ID"> 
    <locale language="fr">L'ID d'entité '%1s' n'est pas valide.</locale>  
    <cause>L'ID d'entité n'est pas au format approprié.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'ID d'entité est spécifié au format 'EnityName.AttributeName'.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_EXPRESSION"> 
    <locale language="fr">L'expression '%1s' n'est pas valide.</locale>  
    <cause>L'expression spécifiée doit être une expression booléenne.</cause>  
    <action>Assurez-vous que tous les attributs de l'expression sont obligatoires ou sont fixés sur leur valeur par défaut.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_EXPRESSION_WITH_CAUSE"> 
    <locale language="fr">L'expression '%1s' n'est pas valide. %2s.</locale>  
    <cause>%2</cause>  
    <action>Assurez-vous que tous les attributs de l'expression sont obligatoires ou sont fixés sur leur valeur par défaut. Chaque attribut doit être indiqué dans une entité dans le schéma de magasin de données associé.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_DIRECTORY_CREATION_FAILED"> 
    <locale language="fr">Impossible de créer le répertoire de sortie %1s.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire qu'un répertoire de sortie existant soit fourni ou les droits nécessaires à sa création existent.</cause>  
    <action>Fournissez un répertoire de sortie existant ou vérifiez que les droits de création existent.</action> 
  </message>  
  <message name="RUN_QUERYEXPRESSION"> 
    <locale language="fr">L'expression de requête doit être booléenne : %1s</locale> 
  </message>  
  <message name="RUN_IOEXCEPTION"> 
    <locale language="fr">Exception d'E/S lors du chargement du magasin : %1s</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_ERR_INVOKING_CUSTOM_OUTPUT_DATA_ACCESSOR"> 
    <locale language="fr">Une erreur s'est produite lors de la tentative d'appel de l'accesseur de données de sortie personnalisé %1s</locale>  
    <cause>Une erreur s'est produite lors de la tentative d'appel de l'accesseur de données de sortie personnalisé.</cause>  
    <action>Assurez-vous que l'accesseur de données de sortie a été correctement configuré.</action> 
  </message>  
  <message name="RUN_PLAYERBEHAVIOUR_INSTANTIATION_EXCEPTION"> 
    <locale language="fr">Impossible d'instancier la classe de comportement de lecteur %1s.</locale>  
    <cause>Une erreur s'est produite lors de la tentative d'instanciation du comportement de lecteur.</cause>  
    <action>Assurez-vous que la classe existe, qu'elle est correctement orthographiée et qu'elle implémente l'interface appropriée.</action> 
  </message>  
  <!-- Generic validation messages -->  
  <message name="INFO_ID_IEG_SCRIPT_DEFINITION_VALID"> 
    <locale language="fr">La définition du script IEG spécifié est valide.</locale>  
    <cause>Uniquement du texte</cause>  
    <action>Uniquement à titre d'information.</action> 
  </message>  
  <!-- Validation error messages associated with validating an IEG script against the associated datastore schema -->  
  <message name="ID_SCRIPT_DEFINITION_CANNOT_BE_VALIDATED_AGAINST_SELECTED_SCHEMA"> 
    <locale language="fr">La définition du script IEG ne peut être validée par rapport au schéma sélectionné.</locale>  
    <cause>La définition du script IEG ne peut être validée par rapport au schéma sélectionné.</cause>  
    <action>Sélectionnez un schéma de Datastore approprié avec lequel valider la définition du script IEG.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_SCRIPT_DEFINITION_ENTITY_NOT_PRESENT_IN_DATASTORE"> 
    <locale language="fr">L'entité nommée '%1s' spécifiée dans la définition de script IEG ne se trouve pas dans le schéma de Datastore associé.</locale>  
    <cause>L'entité spécifiée dans la définition de script ne se trouve pas dans le schéma de Datastore associé.</cause>  
    <action>Le script IEG doit être mis à jour afin de spécifier l'entité ou le schéma du Datastore associé doit être mis à jour afin d'inclure l'entité.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_SCRIPT_DEFINITION_PARENT_CHILD_ENTITY_RELATIONSHIP"> 
    <locale language="fr">La relation d'entité de définition du script IEG entre l'entité parent nommée '%1s' et l'entité enfant nommée '%2s' n'est pas valide. Il n'existe aucune relation d'entité parent-enfant de ce type dans le schéma du Datastore associé.</locale>  
    <cause>La relation d'entité parent-enfant spécifiée dans la définition de script IEG n'est pas valide car aucune relation de ce type n'existe dans le schéma du Datastore associé.</cause>  
    <action>Le script IEG doit être mis à jour afin de spécifier la relation d'entité parent-enfant correcte ou le schéma de Datastore associé doit être mis à jour afin d'inclure la relation parent-enfant valide.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_SCRIPT_DEFINITION_MULTIPLE_RELATIONSHIP_PARENT"> 
    <locale language="fr">La relation d'entité de définition du script IEG entre l'entité parent nommée '%1s' et l'entité enfant nommée '%2s' n'est pas valide. Une entité '%2s' ne peut pas avoir plusieurs parents lorsqu'une page-relation est utilisée.</locale>  
    <cause>La relation d'entité parent enfant spécifiée dans la définition du script IEG n'est pas valide car elle ne peut être utilisée que dans un contexte où une page-relation est utilisée.</cause>  
    <action>Le script IEG et le schéma de Datastore associé doivent être mis à jour pour définir un nom d'entité de l'enfant différent qui doit être utilisé dans des contextes autres que la page-relation et la liste-résumé-relation.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_SCRIPT_DEFINITION_ATTRIBUTE_DOES_NOT_EXIST_ON_ENTITY"> 
    <locale language="fr">L'attribut nommé '%1s' associé à l'entité '%2s' dans la définition de script IEG n'est pas valide. Aucune relation entre attributs de ce type n'existe dans le schéma du Datastore associé.</locale>  
    <cause>L'attribut associé avec l'entité spécifiée dans la définition de script ne se trouve pas dans le schéma de Datastore associé.</cause>  
    <action>Le script IEG doit être mis à jour afin de spécifier un attribut valide pour l'entité ou le schéma du Datastore associé doit être mis à jour afin de spécifier un attribut valide pour cette entité.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_DATASTORE_REQUIRED_RELATIONSHIP_ENTITY_NOT_PRESENT"> 
    <locale language="fr">L'entité nommée '%1s' doit se trouver dans le schéma du Datastore pour permettre aux données de relation d'être capturées ou affichées.</locale>  
    <cause>Les entités de personne ou de relation ne se trouvent pas dans le Datastore mais une page de relation se trouve dans le script.</cause>  
    <action>Le script IEG doit être mis à jour afin de retirer les pages de relation ou le schéma de Datastore doit être mis à jour afin de spécifier les entités requises.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_DATASTORE_REQUIRED_RELATIONSHIP_ENTITY_ATTRIBUTE_NOT_PRESENT"> 
    <locale language="fr">L'attribut nommé '%1s' doit se trouver dans les entités nommées '%2s' lorsque les données de relation sont capturées ou affichées.</locale>  
    <cause>L'attribut d'entité de relation correct ne se trouve pas dans le magasin de données mais une page de relation se trouve dans le script contenant une question.</cause>  
    <action>Le script IEG doit être mis à jour afin de retirer la question de la page de relation ou le schéma du Datastore associé doit être mis à jour afin de spécifier l'attribut d'entité requis.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_REQUIRED_RELATIONSHIP_ENTITY_ATTRIBUTE_FOR_QUESTION_NOT_PRESENT"> 
    <locale language="fr">L'attribut nommé '%1s' doit se trouver dans l'entité nommée '%2s' lorsque des données de question sont capturées ou affichées sur une page de relation.</locale>  
    <cause>L'attribut d'entité de relation correct ne se trouve pas dans le magasin de données mais une page de relation se trouve dans le script contenant une question.</cause>  
    <action>Le script IEG doit être mis à jour afin de retirer la question de la page de relation ou le schéma du Datastore associé doit être mis à jour afin de spécifier l'attribut d'entité requis.</action> 
  </message>  
  <!-- Validation error messages associated with validating an IEG script against the IEG script definition schema -->  
  <message name="ID_SCRIPT_DEFINITION_INVALID_AGAINST_IEG_SCRIPT_DEFINITION_SCHEMA"> 
    <locale language="fr">La définition de script IEG n'est pas valide par rapport au schéma. L'erreur de schéma est la suivante : "%1s"</locale>  
    <cause>La définition de script IEG n'est pas valide par rapport au schéma.</cause>  
    <action>La définition de script IEG doit être mise à jour afin d'être valide par rapport au schéma de définition du script IEG.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_VISITED_PAGES_NOT_UPDATED_CORRECTLY"> 
    <locale language="fr">La liste des pages visitées ne correspond pas aux opérations en cours d'exécution.</locale> 
  </message>  
  <!-- Validation error messages associated with the IEG Editing and Runtime APIs -->  
  <message name="ID_SCRIPT_ELEMENT_VALIDATOR_NOT_SPECIFIED"> 
    <locale language="fr">Aucun valideur n'a été spécifié pour l'élément de script du type %1s.</locale>  
    <cause>Aucun valideur n'a été spécifié pour cet élément de script.</cause>  
    <action>Uniquement à titre d'information</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_IDENTIFIER_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'identificateur de script.</locale>  
    <cause>Il n'est pas nécessaire de spécifier un identificateur de script pour que l'opération réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez un identificateur pour la définition du script IEG.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_VERSION_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez la version du script.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier une version de script pour que l'opération réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez une version pour la définition du script IEG.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_TYPE_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le type de script.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier un type de script pour que l'opération réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez un type pour la définition du script IEG.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_NAME_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le nom du script.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier un nom de script pour que l'opération réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez un nom pour la définition du script IEG.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCHEMA_NAME_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le nom du schéma.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier un nom de schéma pour que l'opération réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez un nom de schéma.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_EXECUTION_IDENTIFIER_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Fournissez un identificateur d'exécution de script.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier un identificateur d'exécution de script pour que l'opération réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez un identificateur d'exécution de script.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CLONE_SCRIPT_IDENTIFIER_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le nouvel identificateur de script à utiliser pour cloner la définition de script.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier un nouvel identificateur de script pour que l'opération de définition du script de clonage réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez un nouvel identificateur pour la définition de script IEG cloné.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CLONE_SCRIPT_VERSION_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez la nouvelle version du script à utiliser pour cloner la définition de script.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier une nouvelle version du script pour que l'opération de définition du script de clonage réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez une nouvelle version pour la définition du script de clonage IEG.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_CLONE_SCRIPT_TYPE_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez le nouveau type de script à utiliser pour cloner la définition de script.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier un nouveau type pour que l'opération de définition du script de clonage réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez un nouveau type pour la définition du script de clonage IEG.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_DEFINITION_TO_BE_CLONED_DOES_NOT_EXIST"> 
    <locale language="fr">La définition de script dont l'identificateur est '%1s', la version est '%2s' et le type est '%3s' n'existe pas et ne peut par conséquent être clonée.</locale>  
    <cause>La définition de script spécifiée à cloner n'existe pas.</cause>  
    <action>Choisissez une autre définition de script à cloner.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_DEFINITION_TO_CLONE_TO_ALREADY_EXISTS"> 
    <locale language="fr">Il existe déjà une définition de script dont l'identificateur est '%1s', la version est '%2s' et le type est '%3s', par conséquent, l'identificateur de script ne peut être utilisé pour l'identificateur de définition de script de cloné.</locale>  
    <cause>La définition de script à cloner existe déjà.</cause>  
    <action>Spécifiez un identificateur de définition de script différent pour la définition de script clonée.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_QUESTION_PAGE_IDENTIFIER_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'identificateur de la page de question.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier un identificateur de page de question pour que l'opération réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez un identificateur pour la page de question.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_QUESTION_IDENTIFIER_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'identificateur de question.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier un identificateur de question pour que l'opération réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez un identificateur pour la question.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_LOCALE_NOT_SUPPLIED"> 
    <locale language="fr">Spécifiez l'environnement local.</locale>  
    <cause>Il est nécessaire de spécifier l'environnement local pour que l'opération réussisse.</cause>  
    <action>Fournissez un environnement local.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_QUESTION_CANNOT_BE_FOUND_ON_PAGE"> 
    <locale language="fr">Impossible de trouver la question dont l'identificateur est '%1s' sur la page dont l'identificateur est '%2s'.</locale>  
    <cause>Impossible de trouver la question sur la page spécifiée.</cause>  
    <action>Fournissez une question et une page valides.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_NOTES_ATTRIBUTE_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">Un attribut scriptNotes doit exister dans le magasin de données</locale>  
    <cause>Un attribut scriptNotes doit exister dans l'entité d'application du schéma du Datastore pour utiliser scriptNotes.</cause>  
    <action>Ajoutez un attribut scriptNotes à l'entité d'application du schéma du Datastore.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_QUESTION_TYPE_BOOLEAN_AND_MANDATORY"> 
    <locale language="fr">La question dont l'identificateur est '%1s' et dont l'identificateur interne est '%2s' est de type booléen et marquée comme obligatoire. Il ne sera pas possible de sélectionner Non comme réponse à cette question dans le lecteur car une case seulement pourra être cochée.</locale>  
    <cause>La question est de type booléen et est marquée comme obligatoire.</cause>  
    <action>Veuillez marquer la question comme non obligatoire.</action> 
  </message>  
  <!-- Validation warning messages associated with deprecated artifacts -->  
  <message name="ID_DEPRECATION_CANNOT_VALIDATE_EXPRESSION"> 
    <locale language="fr">Impossible de valider l'expression '%1s'.</locale>  
    <cause>Impossible de valider une expression</cause>  
    <action>Vérifiez que la validité de la syntaxe de l'expression.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_DEPRECATION_CANNOT_VALIDATE_SCRIPT"> 
    <locale language="fr">Impossible de valider le script.</locale>  
    <cause>Impossible de valider un script</cause>  
    <action>Vérifiez que le format du fichier script XML est correct.</action> 
  </message>  
  <message name="ERR_SCRIPT_CURRENTLY_EXECUTING"> 
    <locale language="fr">Impossible de supprimer ce script car une instance est en cours d'exécution.</locale>  
    <cause>Une instance de ce script est en cours d'exécution.</cause>  
    <action>Terminez toutes les instances existantes de ce script.</action> 
  </message>  
  <message name="ERR_BOM_SUBSCRIPT_DOESNT_EXIST"> 
    <locale language="fr">Impossible d'ajouter une relation entre le script '%1s' et son sous-script '%1s' car le sous-script n'existe pas.</locale> 
  </message>  
  <message name="ERR_BOM_DOES_NOT_EXIST"> 
    <locale language="fr">Le script n'existe pas.</locale> 
  </message>  
  <message name="BOM_INFORMATIONAL_NAME"> 
    <locale language="fr">Script IEG</locale> 
  </message>  
  <message name="RUN_EXPRESSION_INTEGER"> 
    <locale language="fr">L'expression doit être un entier : %1s</locale> 
  </message>  
  <message name="RUN_PAGE_NOT_FOUND"> 
    <locale language="fr">La page représentée par '%1s' n'a pas été trouvée dans la définition de '%2s'</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_SUBSCRIPT_FILE_READ_ONLY"> 
    <locale language="fr">Le fichier de sous-script %1s est en lecture seule et ne peut pas être écrasé.</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_DEPRECATION_COMMENT"> 
    <locale language="fr">[commentaire de dépréciation] %1s</locale> 
  </message>  
  <message name="PARSER_ERROR_HANDLER"> 
    <locale language="fr">%1s à la ligne %2d du fichier XML de définition du script IEG.</locale> 
  </message>  
  <message name="CMD_LINE_VALIDATOR_VALID"> 
    <locale language="fr">Le script %1s est valide</locale> 
  </message>  
  <message name="CMD_LINE_VALIDATOR_HEADER"> 
    <locale language="fr">Les résultats de validation pour le fichier de script IEG :  %1s</locale> 
  </message>  
  <message name="CMD_LINE_VALIDATOR_SCRIPT"> 
    <locale language="fr">Début du résultat de validation du script IEG (%1s)</locale> 
  </message>  
  <message name="CMD_LINE_VALIDATOR_WARNINGS"> 
    <locale language="fr">Avertissements</locale> 
  </message>  
  <message name="CMD_LINE_VALIDATOR_WARNING_PREFIX_DEPRECATION"> 
    <locale language="fr">%1s avertissement : [dépréciation]</locale> 
  </message>  
  <message name="CMD_LINE_VALIDATOR_WARNING_PREFIX"> 
    <locale language="fr">%1s avertissement :</locale> 
  </message>  
  <message name="CMD_LINE_VALIDATOR_END"> 
    <locale language="fr">Fin du résultat de validation du script IEG</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_VALIDATOR_SECTION"> 
    <locale language="fr">Section</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_VALIDATOR_PAGE"> 
    <locale language="fr">Page</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_SCRIPT_VALIDATOR_SCRIPT_ATTRIBUTE"> 
    <locale language="fr">Attribut de script</locale> 
  </message>  
  <message name="ID_HELP_ON_INNER_LIST"> 
    <locale language="fr">L'assistance de ligne a été spécifiée sur la liste interne '%1s' d'une liste imbriquée.</locale>  
    <cause>Il est incorrect de spécifier l'assistance de ligne sur la liste interne d'une liste imbriquée.</cause>  
    <action>Vérifiez que l'assistance de ligne est uniquement spécifiée pour la liste externe d'une liste imbriquée.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_INVALID_DATATYPE"> 
    <locale language="fr">Type de données '%1s' non valide.</locale>  
    <cause>Le type de données n'a pas pu être reconnu.</cause>  
    <action>Vérifiez que le type de données que vous avez entré correspond aux types de données utilisés dans l'infrastructure.</action> 
  </message>  
  <message name="ID_DOMAIN_INITIALIZATION_FAILED"> 
    <locale language="fr">L'initialisation de la définition du domaine a échoué.</locale>  
    <cause>L'initialisation du domaine a échoué car l'exception domainException suivante a été émise : '%1s'</cause>  
    <action>Utilisez les informations supplémentaires fournies par l'erreur pour la corriger.</action> 
  </message>  
  <message name="DUPLICATE_DOMAINS_FOUND_EXCEPTION"> 
    <locale language="fr">Un ou plusieurs nouveaux domaines en double ont été trouvés.</locale>  
    <cause>Lorsque vous exécutez l'outil pour détecter si des domaines en double existent entre le modèle Curam et le magasin de données Curam, un ou plusieurs nouveaux domaines en double ont été trouvés.</cause>  
    <action>Assurez-vous que les domaines qui ont été configurés ont des noms uniques.</action> 
  </message>  
  <message name="DUPLICATE_DOMAINS_FOUND_ERROR"> 
    <locale language="fr">ERREUR : Domaine en double trouvé</locale>  
    <cause>Lorsque vous exécutez l'outil pour détecter si des domaines en double existent entre le modèle Curam et le magasin de données Curam, un ou plusieurs nouveaux domaines en double ont été trouvés.</cause>  
    <action>Assurez-vous que les domaines qui ont été configurés ont des noms uniques.</action> 
  </message>  
  <message name="DUPLICATE_DOMAINS_FOUND_WARNING"> 
    <locale language="fr">AVERTISSEMENT : Domaine en double connu détecté</locale>  
    <cause>Lorsque vous exécutez l'outil pour détecter si des domaines en double existent entre le modèle Curam et le magasin de données Curam, un ou plusieurs domaines en double qui existaient déjà ont été trouvés.</cause>  
    <action>Ce message est fourni uniquement à titre d'information.</action> 
  </message>  
  <message name="ERR_INVALID_QUESTION_ID"> 
    <locale language="fr">L'ID de question '%1s' n'est pas valide.</locale> 
  </message> 
</messages>
